[{"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【22.3.6炉壳截面抗震验算时，应由炉壳承担炉体全部水平地震作用效应，可不计入内衬分担的地震作用效应。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【22.3.8燃烧室为钢筒支承的柔性连通管外燃式热风炉结构，其蓄热室和燃烧室结构的抗震验算可按内燃式热风炉的规定执行。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【22.3.12位于Ⅲ、Ⅳ类场地或不均匀地基时，每座刚性连通管外燃式热风炉，其蓄热室和燃烧室均应设在同一整片基础上。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【22.3.15热风炉系统框架和余热回收系统框架均宜采用钢结构，其抗震构造措施应符合本规范第7章的有关规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【22.3.15热风炉系统框架和余热回收系统框架均宜采用钢结构，其抗震构造措施应符合本规范第7章的有关规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【22.4.77度Ⅲ、Ⅳ类场地和8度、9度时，旋风除尘器，重力除尘器和洗涤塔应符合下列规定：1筒体在支座处应设置水平环梁。2筒体与支架以及支架柱脚与基础的连接应采取抗剪措施。3管道与筒体的连接处应采取设置加劲肋或局部增加钢壳厚度等加强措施。4旋风除尘器框架和重力除尘器钢支架主要支撑杆件的长细比，按压杆设计时不应大于120，按拉杆设计时不应大于150。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【22.4.77度Ⅲ、Ⅳ类场地和8度、9度时，旋风除尘器，重力除尘器和洗涤塔应符合下列规定：1筒体在支座处应设置水平环梁。2筒体与支架以及支架柱脚与基础的连接应采取抗剪措施。3管道与筒体的连接处应采取设置加劲肋或局部增加钢壳厚度等加强措施。4旋风除尘器框架和重力除尘器钢支架主要支撑杆件的长细比，按压杆设计时不应大于120，按拉杆设计时不应大于150。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【23尾矿坝23.1一般规定23.1一般规定23.1.1本章适用于冶金矿山新建和运行中的尾矿坝抗震设计。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【23.1.79度时，除应进行抗震验算外，尚应采取专门研究的抗震构造措施。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【23.2计算要点23.2计算要点23.2.1尾矿坝应按设防地震进行抗震计算。除一级、二级尾矿坝外，设计基本地震加速度应按本规范表3.2.2的规定取值。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【23.2计算要点23.2计算要点23.2.1尾矿坝应按设防地震进行抗震计算。除一级、二级尾矿坝外，设计基本地震加速度应按本规范表3.2.2的规定取值。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【23.2计算要点23.2计算要点23.2.1尾矿坝应按设防地震进行抗震计算。除一级、二级尾矿坝外，设计基本地震加速度应按本规范表3.2.2的规定取值。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【23.2.3除应对尾矿坝设计坝高进行抗震计算外，尚应对坝体堆筑至1/3～1/2的设计坝高工况进行抗震分析。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【23.2.3除应对尾矿坝设计坝高进行抗震计算外，尚应对坝体堆筑至1/3～1/2的设计坝高工况进行抗震分析。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【23.2.6尾矿坝地震液化判别简化计算可采用剪应力对比法，其计算方法可按本规范附录K的规定采用。有成熟经验时，亦可采用其他方法。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【23.2.7采用时程分析法对尾矿坝进行地震液化分析时，应符合本规范附录L的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【23.2.99度或一级、二级、三级的尾矿坝，坝体地震稳定分析除应采用拟静力法外，尚应采用时程分析法，综合判断坝体的地震安全性。采用时程分析法计算尾矿坝的地震稳定性时，应符合本规范附录L的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【23.2.11采用拟静力法进行地震稳定分析时，可采用瑞典法或简化毕肖普(Bishop)法，亦可采用其他成熟的方法。当采用瑞典条分法进行坝体抗滑移地震稳定性验算时，应符合本规范附录M的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【23.2.12采用瑞典圆弧法进行地震稳定分析时，坝坡抗滑移安全系数不应小于表23.2.12的规定。采用简化毕肖普法计算时，其最小安全系数值应提高5％～10％。表23.2.12地震稳定性最小安全系数值23.3抗震构造措施23.3抗震构造措施23.3.1上游法筑坝的外坡坡度不宜大于14°。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【24.2计算要点24.2计算要点24.2.1索道支架应按本规范第5章多遇地震确定地震影响系数，并进行地震作用和作用效应计算。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【24.2.3索道支架进行抗震计算时，钢筋混凝土支架的结构阻尼比可取0.05，钢支架的结构阻尼比可取0.03。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【24.2.3索道支架进行抗震计算时，钢筋混凝土支架的结构阻尼比可取0.05，钢支架的结构阻尼比可取0.03。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【24.2.108度和9度时，支架的水平地震作用效应应分别乘以1.05和1.10的增大系数。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【24.3.5格构式钢支架的横隔设置应符合下列规定：1支架坡度改变处应设置横隔。28度时，横隔间距不应大于2个节间的高度，且不应大于12m；9度时，横隔间距不应大于1个节间的高度，且不应大于6m。（自2022年1月1日起废止该条,详见新规《钢结构通用规范》GB55006-2021）25挡土结构25.1一般规定25.1一般规定25.1.1本章适用于重力式挡土墙和浅埋式刚性边墙的抗震设计。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【24.3.5格构式钢支架的横隔设置应符合下列规定：1支架坡度改变处应设置横隔。28度时，横隔间距不应大于2个节间的高度，且不应大于12m；9度时，横隔间距不应大于1个节间的高度，且不应大于6m。（自2022年1月1日起废止该条,详见新规《钢结构通用规范》GB55006-2021）25挡土结构25.1一般规定25.1一般规定25.1.1本章适用于重力式挡土墙和浅埋式刚性边墙的抗震设计。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【25.3.3重力式挡土墙的地基承载力验算除应符合本规范第4.2节的规定外，基底合力的偏心距不应大于基础宽度的0.25倍。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【25.3.3重力式挡土墙的地基承载力验算除应符合本规范第4.2节的规定外，基底合力的偏心距不应大于基础宽度的0.25倍。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【25.3.3重力式挡土墙的地基承载力验算除应符合本规范第4.2节的规定外，基底合力的偏心距不应大于基础宽度的0.25倍。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【25.4抗震构造措施25.4抗震构造措施25.4.1挡土墙的后填土应采取排水措施，可采用点排水、线排水或面排水。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【25.4抗震构造措施25.4抗震构造措施25.4.1挡土墙的后填土应采取排水措施，可采用点排水、线排水或面排水。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【25.4.28度和9度时，重力式挡土墙不得采用干砌片石砌筑。7度时，挡土墙可采用干砌片石砌筑，但墙高不应大于3m。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【25.4.6同类土层上建造的重力式挡土墙，伸缩缝间距不宜大于15m。在地基土质或墙高变化较大处应设置沉降缝。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【25.4.6同类土层上建造的重力式挡土墙，伸缩缝间距不宜大于15m。在地基土质或墙高变化较大处应设置沉降缝。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【25.4.6同类土层上建造的重力式挡土墙，伸缩缝间距不宜大于15m。在地基土质或墙高变化较大处应设置沉降缝。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【A.0.2首都和直辖市的抗震设防烈度、设计基本地震加速度值和所属的设计地震分组应符合下列规定：1抗震设防烈度为8度，设计基本地震加速度值为0.20g：第一组：北京(东城、西城、朝阳、丰台、石景山、海淀、房山、通州、顺义、大兴、平谷)，延庆；天津(汉沽)，宁河。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【4抗震设防烈度为6度，设计基本地震加速度值为0.05g：第一组：上海(金山)，祟明；重庆(渝中、大渡口、江北、沙坪坝、九龙坡、南岸、北碚、万盛、双桥、渝北、巴南、万州、涪陵、黔江、长寿、江津、合川、永川、南川)，巫山，奉节，云阳，忠县，丰都，壁山，铜梁，大足，荣昌，綦江，石柱，巫溪*。注：*指该城镇的中心位于本设防区和较低设防区的分界线，下同。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【2抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.15g：第一组：大同(城区、矿区、南郊)，大同县，怀仁，应县，繁峙，五台，广灵，灵丘，芮城，翼城；第二组：朔州(朔城区)，浑源，山阴，古交，交城，文水，汾阳，孝义，曲沃，侯马，新绛，稷山，绛县，河津，万荣，闻喜，临猗，夏县，运城，平陆，沁源*，宁武*。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.10g：第一组：阳高，天镇；第二组：大同(新荣)，长治(城区、郊区)，阳泉(城区、矿区、郊区)，长治县，左云，右玉，神池，寿阳，昔阳，安泽，平定，和顺，乡宁，垣曲，黎城，潞城，壶关；第三组：平顺，榆社，武乡，娄烦，交口，隰县，蒲县，吉县，静乐，陵川，盂县，沁水，沁县，沁水，朔州(平鲁)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.10g：第一组：阳高，天镇；第二组：大同(新荣)，长治(城区、郊区)，阳泉(城区、矿区、郊区)，长治县，左云，右玉，神池，寿阳，昔阳，安泽，平定，和顺，乡宁，垣曲，黎城，潞城，壶关；第三组：平顺，榆社，武乡，娄烦，交口，隰县，蒲县，吉县，静乐，陵川，盂县，沁水，沁县，沁水，朔州(平鲁)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【2抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.15g：第一组：营口(站前、西市、鲅鱼圈、老边)，丹东(振兴、元宝、振安)，海城，大石桥，瓦房店，盖州，大连(金州)。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【3抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.10g：第一组：沈阳(沈河、和平、大东、皇姑、铁西、苏家屯、东陵、沈北、于洪)，鞍山(铁东、铁西、立山、千山)，朝阳(双塔、龙城)，辽阳(白塔、文圣、宏伟、弓长岭、太子河)，抚顺(新抚、东洲、望花)，铁岭(银州、清河)，盘锦(兴隆台，双台子)，盘山，朝阳县，辽阳县，铁岭县，北票，建平，开原，抚顺县*，灯塔，台安，辽中，大洼；第二组：大连(西岗、中山、沙河口、甘井子、旅顺)，岫岩，凌源。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【4抗震设防烈度为6度，设计基本地震加速度值为0.05g：四平(铁西、铁东)，辽源(龙山、西安)，镇赉，洮南，延吉，汪清，图们，珲春，龙井，和龙，安图，蛟河，桦甸，梨树，磐石，东丰，辉南，梅河口，东辽，榆树，靖宇，抚松，长岭，德惠，农安，伊通，公主岭，扶余，通榆*。注：全省县级及县级以上设防城镇，设计地震分组均为第一组。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【A.0.10浙江省的抗震设防烈度、设计基本地震加速度值和所属的设计地震分组应符合下列规定：1抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.10g：第一组：岱山，嵊泗，舟山(定海、普陀)，宁波(北仓、镇海)。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【A.0.11安徽省的抗震设防烈度、设计基本地震加速度值和所属的设计地震分组应符合下列规定：1抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.15g：第一组：五河，泗县。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.10g：第一组：合肥(蜀山、庐阳、瑶海、包河)，蚌埠(蚌山、龙子湖、禹会、淮山)，阜阳(颍州、颍东、颍泉)，淮南(田家庵、大通)，枞阳，怀远，长丰，六安(金安、裕安)，固镇，凤阳，明光，定远，肥东，肥西，舒城，庐江，桐城，霍山，涡阳，安庆(大观、迎江、宜秀)，铜陵县*；第二组：灵璧。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【3抗震设防烈度为6度，设计基本地震加速度值为0.05g：第一组：铜陵(铜官山、狮子山、郊区)，淮南(谢家集、八公山、潘集)，芜湖(镜湖、戈江、三江、鸠江)，马鞍山(花山、雨山、金家庄)，芜湖县，界首，太和，临泉，阜南，利辛，凤台，寿县，颍上，霍邱，金寨，含山，和县，当涂，无为，繁昌，池州，岳西，潜山，太湖，怀宁，望江，东至，宿松，南陵，宣城，郎溪，广德，泾县，青阳，石台；第二组：滁州(琅琊、南谯)，来安，全椒，砀山，萧县，蒙城，毫州，巢湖，天长；第三组：濉溪，淮北，宿州。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【3抗震设防烈度为6度，设计基本地震加速度值为0.05g：第一组：铜陵(铜官山、狮子山、郊区)，淮南(谢家集、八公山、潘集)，芜湖(镜湖、戈江、三江、鸠江)，马鞍山(花山、雨山、金家庄)，芜湖县，界首，太和，临泉，阜南，利辛，凤台，寿县，颍上，霍邱，金寨，含山，和县，当涂，无为，繁昌，池州，岳西，潜山，太湖，怀宁，望江，东至，宿松，南陵，宣城，郎溪，广德，泾县，青阳，石台；第二组：滁州(琅琊、南谯)，来安，全椒，砀山，萧县，蒙城，毫州，巢湖，天长；第三组：濉溪，淮北，宿州。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【2抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.15g：第一组：漳州(芗城、龙文)，东山，诏安，龙海；第二组：厦门(思明、海沧、湖里、集美、同安、翔安)，晋江，石狮，长泰，漳浦；第三组：泉州(丰泽、鲤城、洛江、泉港)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【2抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.15g：第一组：漳州(芗城、龙文)，东山，诏安，龙海；第二组：厦门(思明、海沧、湖里、集美、同安、翔安)，晋江，石狮，长泰，漳浦；第三组：泉州(丰泽、鲤城、洛江、泉港)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.15g：第一组：漳州(芗城、龙文)，东山，诏安，龙海；第二组：厦门(思明、海沧、湖里、集美、同安、翔安)，晋江，石狮，长泰，漳浦；第三组：泉州(丰泽、鲤城、洛江、泉港)。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【2抗震设防烈度为6度，设计基本地震加速度值为0.05g：南昌(东湖、西湖、青云谱、湾里、青山湖)，南昌县，九江(浔阳、庐山)，九江县，进贤，余干，彭泽，湖口，星子，瑞昌，德安，都昌，武宁，修水，靖安，铜鼓，宜丰，宁都，石城，瑞金，安远，定南，龙南，全南，大余。注：全省县级及县级以上设防城镇，设计地震分组均为第一组。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2抗震设防烈度为6度，设计基本地震加速度值为0.05g：南昌(东湖、西湖、青云谱、湾里、青山湖)，南昌县，九江(浔阳、庐山)，九江县，进贤，余干，彭泽，湖口，星子，瑞昌，德安，都昌，武宁，修水，靖安，铜鼓，宜丰，宁都，石城，瑞金，安远，定南，龙南，全南，大余。注：全省县级及县级以上设防城镇，设计地震分组均为第一组。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【A.0.14山东省的抗震设防烈度、设计基本地震加速度值和所属的设计地震分组应符合下列规定：1抗震设防烈度为8度，设计基本地震加速度值为0.20g：第一组：郯城，临沐，莒南，莒县，沂水，安丘，阳谷，临沂(河东)。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【A.0.14山东省的抗震设防烈度、设计基本地震加速度值和所属的设计地震分组应符合下列规定：1抗震设防烈度为8度，设计基本地震加速度值为0.20g：第一组：郯城，临沐，莒南，莒县，沂水，安丘，阳谷，临沂(河东)。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【3抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.10g：第一组：烟台(莱山、芝罘、牟平)，威海，文登，高唐，茌平，定陶，成武；第二组：烟台(福山)，枣庄(薛城、市中、峄城、山亭*)，淄博(张店、淄川、周村)，平原，东阿，平阴，梁山，郓城，巨野，曹县，广饶，博兴，高青，桓台，蒙阴，费县，微山，禹城，冠县，单县*，夏津*，莱芜(莱城*、钢城)；第三组：东营(东营、河口)，日照(东港、岚山)，沂源，招远，新泰，栖霞，莱州，平度，高密，垦利，淄博(博山)，滨州*，平邑*。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.10g：第一组：烟台(莱山、芝罘、牟平)，威海，文登，高唐，茌平，定陶，成武；第二组：烟台(福山)，枣庄(薛城、市中、峄城、山亭*)，淄博(张店、淄川、周村)，平原，东阿，平阴，梁山，郓城，巨野，曹县，广饶，博兴，高青，桓台，蒙阴，费县，微山，禹城，冠县，单县*，夏津*，莱芜(莱城*、钢城)；第三组：东营(东营、河口)，日照(东港、岚山)，沂源，招远，新泰，栖霞，莱州，平度，高密，垦利，淄博(博山)，滨州*，平邑*。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4抗震设防烈度为6度，设计基本地震加速度值为0.05g：第一组：荣成；第二组：德州，宁阳，曲阜，邹城，鱼台，乳山，兖州；第三组：济南(市中、历下、槐荫、天桥、历城、长清)，青岛(市南、市北、四方、黄岛、崂山、城阳、李沧)，泰安(泰山、岱岳)，济宁(市中、任城)，乐陵，庆云，无棣，阳信，宁津，沾化，利津，武城，惠民，商河，临邑，济阳，齐河，章丘，泗水，莱阳，海阳，金乡，滕州，莱西，即墨，胶南，胶州，东平，汶上，嘉祥，临清，肥城，陵县，邹平。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.15g：第一组：台前，南乐，陕县，武陟；第二组：郑州(中原、二七、管城、金水、惠济)，濮阳，濮阳县，长桓，封丘，修武，内黄，浚县，滑县，清丰，灵宝，三门峡，焦作(马村*)，林州*。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【A.0.18广东省的抗震设防烈度、设计基本地震加速度值和所属的设计地震分组应符合下列规定：1抗震设防烈度为8度，设计基本地震加速度值为0.20g：汕头(金平、濠江、龙湖、澄海)，潮安，南澳，徐闻，潮州*。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【A.0.20海南省的抗震设防烈度、设计基本地震加速度值和所属的设计地震分组应符合下列规定：1抗震设防烈度为8度，设计基本地震加速度值为0.30g：海口(龙华、秀英、琼山、美兰)。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【4抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.10g：临高，琼海，儋州，屯昌。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5抗震设防烈度为6度，设计基本地震加速度值为0.05g：三亚，万宁，昌江，白沙，保亭，陵水，东方，乐东，五指山，琼中。注：全省县级及县级以上设防城镇，除屯昌、琼中为设计地震第二组外，均为第一组。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【3抗震设防烈度为8度，设计基本地震加速度值为0.20g：第一组：茂县，汶川，宝兴；第二组：松潘，平武，北川(震前)，都江堰，道孚，泸定，甘孜，炉霍，喜德，普格，宁南，理塘；第三组：九寨沟，石棉，德昌。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【3抗震设防烈度为8度，设计基本地震加速度值为0.20g：第一组：茂县，汶川，宝兴；第二组：松潘，平武，北川(震前)，都江堰，道孚，泸定，甘孜，炉霍，喜德，普格，宁南，理塘；第三组：九寨沟，石棉，德昌。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【A.0.22贵州省的抗震设防烈度、设计基本地震加速度值和所属的设计地震分组应符合下列规定：1抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.10g：第一组：望谟；第三组：威宁。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【2抗震设防烈度为6度，设计基本地震加速度值为0.05g：第一组：贵阳(南明、云岩、花溪、小河、乌当*、白云*)，凯里，毕节，安顺，都匀，黄平，福泉，贵定，麻江，清镇，龙里，平坝，纳雍，织金，普定，六枝，镇宁，惠水，长顺，关岭，紫云，罗甸，兴仁，贞丰，安龙，金沙，印江，赤水，习水，思南*；第二组：六盘水，水城，册亨；第三组：赫章，普安，晴隆，兴义，盘县。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2抗震设防烈度为8度，设计基本地震加速度值为0.30g：第二组：剑川，嵩明，宜良，丽江，玉龙，鹤庆，永胜，潞西，龙陵，石屏，建水；第三组：耿马，双江，沧源，勐海，西盟，孟连。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2抗震设防烈度为8度，设计基本地震加速度值为0.30g：第二组：剑川，嵩明，宜良，丽江，玉龙，鹤庆，永胜，潞西，龙陵，石屏，建水；第三组：耿马，双江，沧源，勐海，西盟，孟连。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【3抗震设防烈度为8度，设计基本地震加速度值为0.20g：第二组：石林，玉溪，大理，巧家，江川，华宁，峨山，通海，洱源，宾川，弥渡，祥云，会泽，南涧；第三组：昆明（盘龙、五华、官渡、西山），普洱，保山，马龙，呈贡，澄江，晋宁，易门，漾濞，巍山，云县，腾冲，施甸，瑞丽，梁河，安宁，景洪，永德，镇康，临沧，凤庆*，陇川*。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【3抗震设防烈度为8度，设计基本地震加速度值为0.20g：第二组：石林，玉溪，大理，巧家，江川，华宁，峨山，通海，洱源，宾川，弥渡，祥云，会泽，南涧；第三组：昆明（盘龙、五华、官渡、西山），普洱，保山，马龙，呈贡，澄江，晋宁，易门，漾濞，巍山，云县，腾冲，施甸，瑞丽，梁河，安宁，景洪，永德，镇康，临沧，凤庆*，陇川*。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6抗震设防烈度为6度，设计基本地震加速度值为0.05g：第一组：威信，镇雄，富宁，西畴，麻栗坡，马关；第二组：广南；第三组：丘北，砚山，屏边，河口，文山，罗平。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6抗震设防烈度为6度，设计基本地震加速度值为0.05g：第一组：威信，镇雄，富宁，西畴，麻栗坡，马关；第二组：广南；第三组：丘北，砚山，屏边，河口，文山，罗平。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【A.0.24西藏自治区的抗震设防烈度、设计基本地震加速度值和所属的设计地震分组应符合下列规定：1抗震设防烈度不低于9度，设计基本地震加速度值不小于0.40g：第三组：当雄，墨脱。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【A.0.24西藏自治区的抗震设防烈度、设计基本地震加速度值和所属的设计地震分组应符合下列规定：1抗震设防烈度不低于9度，设计基本地震加速度值不小于0.40g：第三组：当雄，墨脱。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【4抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.15g：第二组：札达，吉隆，拉孜，谢通门，亚东，洛扎，昂仁；第三组：日土，江孜，康马，白朗，扎囊，措美，桑日，加查，边坝，八宿，丁青，类乌齐，乃东，琼结，贡嘎，朗县，达孜，南木林，班戈，浪卡子，墨竹工卡，曲水，安多，聂荣，日喀则*，噶尔*。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.15g：第二组：札达，吉隆，拉孜，谢通门，亚东，洛扎，昂仁；第三组：日土，江孜，康马，白朗，扎囊，措美，桑日，加查，边坝，八宿，丁青，类乌齐，乃东，琼结，贡嘎，朗县，达孜，南木林，班戈，浪卡子，墨竹工卡，曲水，安多，聂荣，日喀则*，噶尔*。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【2抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.15g：第一组：咸阳(秦都、渭城)，西安(长安)，高陵，兴平，周至，户县，蓝田；第二组：宝鸡(金台、渭滨、陈仓)，咸阳(杨凌特区)，千阳，岐山，凤翔，扶风，武功，眉县，三原，富平，澄城，蒲城，泾阳，礼泉，韩城，合阳，略阳；第三组：风县。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4抗震设防烈度为6度，设计基本地震加速度值为0.05g：第一组：延安，清涧，神木，佳县，米脂，绥德，安塞，延川，延长，志丹，甘泉，商南，紫阳，镇巴，子长*，子洲*；第二组：吴旗，富县，旬阳，白河，岚皋，镇坪；第三组：定边，府谷，吴堡，洛川，黄陵，旬邑，洋县，西乡，石泉，汉阴，宁陕，城固，宜川，黄龙，宜君，长武，彬县，佛坪，镇安，丹风，山阳。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.10g：第二组：张掖，合作，玛曲，金塔；第三组：敦煌，瓜洲，山丹，临夏，临夏县，夏河，碌曲，泾川，灵台，民勤，镇原，环县，积石山。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【A.0.27青海省的抗震设防烈度、设计基本地震加速度值和所属的设计地震分组，应符合下列规定：1抗震设防烈度为8度，设计基本地震加速度值为0.20g：第二组：玛沁；第三组：玛多，达日。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【3抗震设防烈度为8度，设计基本地震加速度值为0.20g：第一组：巴里坤；第二组：乌鲁木齐(天山、沙依巴克、新市、水磨沟、头屯河、米东)，乌鲁木齐县，温宿，阿克苏，柯坪，昭苏，特克斯，库车，青河，富蕴，乌什*；第三组：尼勒克，新源，巩留，精河，乌苏，奎屯，沙湾，玛纳斯，石河子，克拉玛依(独山子)，疏勒，伽师，阿克陶，英吉沙。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【5抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.10g：第一组：鄯善；第二组：乌鲁木齐(达坂城)，吐鲁番，和田，和田县，吉木萨尔，洛浦，奇台，伊吾，托克逊，和硕，尉犁，墨玉，策勒，哈密*；第三组：五家渠，克拉玛依(克拉玛依区)，博乐，温泉，阿合奇，阿瓦提，沙雅，图木舒克，莎车，泽普，叶城，麦盖堤，皮山。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【5抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.10g：第一组：鄯善；第二组：乌鲁木齐(达坂城)，吐鲁番，和田，和田县，吉木萨尔，洛浦，奇台，伊吾，托克逊，和硕，尉犁，墨玉，策勒，哈密*；第三组：五家渠，克拉玛依(克拉玛依区)，博乐，温泉，阿合奇，阿瓦提，沙雅，图木舒克，莎车，泽普，叶城，麦盖堤，皮山。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【2抗震设防烈度为8度，设计基本地震加速度值为0.30g：第二组：台南；第三组：台北，桃园，基隆，宜兰，台东，屏东。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.15g：第一组：香港。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.15g：第一组：香港。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.10g：第一组：澳门。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【5抗震设防烈度为7度，设计基本地震加速度值为0.10g：第一组：澳门。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【附录B土层剪切波速的确定附录B土层剪切波速的确定B.0.1甲类、乙类构筑物应根据原位测试结果确定土层的剪切波速值。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【2结构类型和吊车设置应符合表C.0.1-1～表C.0.1-8中结构简图要求，且结构高度不大于图中规定值。3柱距6m。4无檩体系屋盖。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【C.0.3钢筋混凝土框排架柱，其柱段划分可按表C.0.3确定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【D.0.3核芯区截面有效验算宽度应按下列规定采用：1核芯区截面有效验算宽度，当验算方向的梁截面宽度不小于该侧柱截面宽度的1/2时，可采用该侧柱截面宽度；当小于柱截面宽度的1/2时，可采用下列公式中的较小值：bj＝bb＋0.5hc(D.0.3-1)bj＝bc(D.0.3-2)式中：bj——节点核芯区的截面有效验算宽度；bb——梁截面宽度；hc——验算方向的柱截面高度；bc——验算方向的柱截面宽度。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【E.0.6山墙抗风柱的截面配筋验算应符合下列规定：1山墙抗风柱仅承受自重及水平地震作用时，应按受弯构件计算。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2山墙抗风柱支承墙体和管道平台等自重时，应按偏心受压构件计算，其计算长度可按下列公式采用：单铰支承柱：上柱L02＝2H2(E.0.6-1)下柱L01＝1.1H1(E.0.6-2)双铰支承柱：上柱L02＝1.5H2(E.0.6-3)下柱L01＝0.8H1(E.0.6-4)附录F钢支撑侧移刚度及其内力计算附录F钢支撑侧移刚度及其内力计算F.0.1纵向支撑的侧移刚度可按下列方法计算：1按典型的纵向柱列支撑布置(图F.0.1)时，其纵向柱列的支撑侧移刚度可按下式计算：式中：∑Kcb——厂房同一柱列中柱间支撑的侧移刚度之和；∑Kwb——厂房同一柱列上屋架端部范围内垂直支撑的侧移刚度之和。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2山墙抗风柱支承墙体和管道平台等自重时，应按偏心受压构件计算，其计算长度可按下列公式采用：单铰支承柱：上柱L02＝2H2(E.0.6-1)下柱L01＝1.1H1(E.0.6-2)双铰支承柱：上柱L02＝1.5H2(E.0.6-3)下柱L01＝0.8H1(E.0.6-4)附录F钢支撑侧移刚度及其内力计算附录F钢支撑侧移刚度及其内力计算F.0.1纵向支撑的侧移刚度可按下列方法计算：1按典型的纵向柱列支撑布置(图F.0.1)时，其纵向柱列的支撑侧移刚度可按下式计算：式中：∑Kcb——厂房同一柱列中柱间支撑的侧移刚度之和；∑Kwb——厂房同一柱列上屋架端部范围内垂直支撑的侧移刚度之和。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【4人工模拟地震加速度时程的持续时间可按表L.0.2取值。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2术语和符号2.1术语2术语和符号2.1术语2.1.1现有构筑物availablespecialstructures已建成且已投入使用的构筑物。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2.1.2抗震鉴定seismicappraisal通过检查现有构筑物的设计、施工质量和现状，按规定的抗震设防要求，对其在地震作用下的安全性进行评估。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.2抗震鉴定seismicappraisal通过检查现有构筑物的设计、施工质量和现状，按规定的抗震设防要求，对其在地震作用下的安全性进行评估。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2.1.4综合抗震能力compoundseismiccapability对构筑物结构单元综合考虑其构造和承载能力等因素所具有抵抗地震作用的能力。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2.2.4计算系数γRE——承载力抗震调整系数；β——综合抗震承载力指数；ξy——楼层(结构层)屈服强度指数；ψ1——结构构造的体系影响系数；ψ2——结构构造的局部影响系数。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【4构筑物的抗震鉴定结果，在本标准第3.0.10条规定为五个等级：合格、维修、加固、改变用途和更新。对任何一级的鉴定结果，均要全面考虑有关因素并经过技术经济比较后确定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.0.3经耐久性鉴定可继续使用的现有构筑物，抗震鉴定类别应根据其后续使用年限按下列规定确定：1后续使用年限不超过30年的构筑物划为A类。2后续使用年限为30年以上50年以内的构筑物划为B类。3后续使用年限为50年的构筑物划为C类。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.0.3经耐久性鉴定可继续使用的现有构筑物，抗震鉴定类别应根据其后续使用年限按下列规定确定：1后续使用年限不超过30年的构筑物划为A类。2后续使用年限为30年以上50年以内的构筑物划为B类。3后续使用年限为50年的构筑物划为C类。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.0.9现有构筑物的抗震鉴定要求，可根据其所在场地、地基和基础等的有利和不利因素作下列调整：1Ⅰ类场地上的丙类构筑物，7度～9度时，构造要求可降低一度。2Ⅳ类场地、复杂地形、严重不均匀土层上的构筑物，以及同一构筑物单元内存在不同类型基础或基础埋深不同时，可提高抗震鉴定要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2非结构构件的现有构造，应符合下列规定：1)隔墙与两侧墙体或柱应有拉结，长度大于5.1m或高度大于3m时，墙顶应与梁板有连接；2)无拉结女儿墙和门脸等装饰物，当砌体砂浆的强度等级不低于M2.5，且厚度为240mm时，其突出屋面的高度，对整体性不良或非刚性结构不应大于0.5m；对于刚性结构的封闭女儿墙不宜大于0.9m。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【4场地、地基和基础4.1场地4场地、地基和基础4.1场地4.1.16度、7度时且建造于对抗震有利地段和一般地段的构筑物，可不进行场地影响的抗震鉴定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【4场地、地基和基础4.1场地4场地、地基和基础4.1场地4.1.16度、7度时且建造于对抗震有利地段和一般地段的构筑物，可不进行场地影响的抗震鉴定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【4.1.2建在危险地段的构筑物，场地对其影响应进行专门研究。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【4.1.37度～9度时，场地为条状突出山嘴、高耸孤立山丘、非岩石或强风化岩石陡坡、河岸和边坡的边缘等不利地段，应对其地震稳定性、地基滑移及对构筑物的可能危害进行评估；非岩石或强风化岩石陡坡的坡度及构筑物场地与坡脚的高差均较大时，应估算局部地形导致其地震影响增大的后果。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【4.2地基和基础4.2地基和基础4.2.1地基基础现状的抗震鉴定，应重点检查地基不均匀沉降引起上部结构开裂和倾斜及其发展趋势，以及基础有无腐蚀、酥碱、松散或剥落。4.2.1本条列出对地基基础现状进行抗震鉴定应重点检查的内容。对震损构筑物，尚应检查因地震影响引起的损伤，如有无砂土液化现象、基础裂缝等。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.2地基和基础4.2地基和基础4.2.1地基基础现状的抗震鉴定，应重点检查地基不均匀沉降引起上部结构开裂和倾斜及其发展趋势，以及基础有无腐蚀、酥碱、松散或剥落。4.2.1本条列出对地基基础现状进行抗震鉴定应重点检查的内容。对震损构筑物，尚应检查因地震影响引起的损伤，如有无砂土液化现象、基础裂缝等。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【4.2.3上部结构无因不均匀沉降产生裂缝和倾斜或虽有轻微裂缝和倾斜但已稳定，且基础无腐蚀、酥碱、松散或剥落时，地基基础可评为无严重静载缺陷。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【4.2.8低承台桩基的抗震承载力验算，可按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的有关规定执行。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.2.8低承台桩基的抗震承载力验算，可按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的有关规定执行。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.2.97度～9度时，挡土结构、地下室或半地下室外墙的稳定性验算，可按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191有关挡土结构的规定执行。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4.2.97度～9度时，挡土结构、地下室或半地下室外墙的稳定性验算，可按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191有关挡土结构的规定执行。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.2.97度～9度时，挡土结构、地下室或半地下室外墙的稳定性验算，可按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191有关挡土结构的规定执行。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.2.97度～9度时，挡土结构、地下室或半地下室外墙的稳定性验算，可按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191有关挡土结构的规定执行。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5.2地震作用和效应调整5.2地震作用和效应调整5.2.1现有构筑物的地震作用计算，当无具体方法时，可采用现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191等规定的方法计算。5.2.1地震作用计算时，荷载组合及其组合值系数、特征周期、水平和竖向地震影响系数最大值，阻尼比调整系数、地震作用效应组合和竖向地震作用系数等，均可按照现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的规定采用。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.1.7砖女儿墙、门脸等非结构构件和突出屋面的小房间，应符合本标准第3章的有关规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6.2.47度Ⅲ、Ⅳ类场地和8度、9度时，框架梁柱的配筋尚应按下列规定检查：1梁两端在梁高各一倍范围内的箍筋间距，8度时不应大于200mm，9度时不应大于150mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【2在柱的上、下端，柱净高各1／6的范围内，丙类设防时，7度Ⅲ、Ⅳ类场地和8度时，箍筋直径不应小于6，间距不应大于200mm；9度时，箍筋直径不应小于8，间距不应大于150mm；乙类设防时，框架柱箍筋的最大间距和最小直径，宜按表6.2.4的要求检查。表6.2.4乙类设防时框架柱箍筋的最大间距和最小直径3净高与截面高度之比不大于4的短柱，包括因嵌砌黏土砖填充墙形成的短柱，沿柱全高范围内的箍筋直径不应小于8箍筋间距，8度时不应大于150mm，9度时不应大于100mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【4仅有女儿墙、门脸、楼梯间填充墙等非结构构件不符合本标准第3.0.11条第2款的有关要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2.16楼层综合抗震能力指数可按下列公式计算：式中：β——平面结构楼层综合抗震能力指数；ξy——楼层屈服强度系数；Vy——楼层现有受剪承载力，可按本标准附录C计算；Ve——楼层的弹性地震剪力，可按本标准第6.2.19条计算。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3当各项构造均符合本节第一级鉴定的规定时，可取1.0。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5当结构受损伤或发生倾斜但已修复纠正，本条第1～4款体系影响系数数值尚宜乘以0.8～1.0。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【6.2.18局部影响系数可根据局部构造不符合第一级鉴定要求的程度，采用下列三项系数选定后的最小值：1与承重砌体结构相连的框架，可取0.80～0.95。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2.21下列情况的排架结构构件，应进行抗震验算：18度时，高低跨柱列、支承低跨屋盖的牛腿(柱肩)、高大山墙的抗风柱。29度时，除应符合本条第1款规定外，尚应验算排架柱。6.2.21本条规定排架结构须验算的构件范围。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【2乙类设防且为一、二级时不宜为单跨框架，8度、9度时按梁柱的实际配筋、柱轴向力计算的框架柱的弯矩增大系数宜取大于1.1。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【2梁端截面的底面和顶面实际配筋量的比值，除应按计算确定外，一级不应小于0.5，二、三级不应小于0.3。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3梁端箍筋实际加密区的长度、箍筋最大间距和最小直径，应按表6.3.4的要求检查。4梁顶面和底面的通长钢筋，一、二级不应少于214，且不应少于梁端顶面和底面纵向钢筋中较大截面面积的1／4，三、四级不应少于212。5加密区箍筋肢距，一、二级不宜大于200mm，三、四级不宜大于250mm。当纵向钢筋每排多于4根时，每隔一根宜用箍筋或拉筋固定。表6.3.4梁端箍筋加密区的长度、箍筋最大间距和最小直径注：1d为纵向钢筋直径；hb为梁高；2当框架梁端纵向受拉钢筋配筋率大于2％时，箍筋最小直径数值应增大2mm。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6.3.17计入黏土砖填充墙抗侧力作用的框架结构，可按本标准附录F进行抗震验算。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6.3.17计入黏土砖填充墙抗侧力作用的框架结构，可按本标准附录F进行抗震验算。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【2当各项构造均符合本标准第6.3.1～6.3.14条的规定时，可取1.0。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【7.1.68度和9度时，排架的纵向天窗架宜从结构单元端部第二个开间开始设置，如不满足要求在第一个开间设置时屋盖局部应增设上弦横向支撑。7.1.6本条提出天窗架布置要求主要考虑屋面板开洞过大造成刚度削减的影响。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【7.2.2A类框排架结构的抗震措施鉴定，应符合下列规定：1框架的梁柱为刚接时，梁翼缘与柱宜为全焊透焊接；梁腹板与柱可为高强度螺栓连接或双边角焊缝连接，8度、9度时不宜为普通螺栓连接。2柱的长细比，7度和8度时不宜超过150，9度时不宜超过120。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【5排架的柱间支撑布置，应符合下列规定：1)结构单元中部应有一道上下柱间支撑；8度、9度时，单元两端宜各有一道上柱支撑；2)柱间支撑斜杆的长细比，不宜超过表7.3.1的规定。交叉支撑在交叉处应设有厚度不小于10mm的节点板，斜杆与节点板应焊接连接。表7.3.1柱间支撑交叉斜杆的长细比限值3)8度时跨度不小于18m的多跨排架中柱和9度时的多跨排架各柱，柱顶应有通长水平压杆，水平压杆可与梯形屋架支座处通长水平系杆合并设置；4)下柱支撑的下节点位置和构造，应能将地震作用直接传至基础。6度、7度时，下柱支撑的下节点在地坪以上时应靠近地面处。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6排架的屋盖支撑布置，应符合本标准表6.3.2-3～表6.3.2-5的规定。7.3.1本条规定了钢框排架结构中的节点连接形式及支撑的设置要求。在以往的震害中，砖砌体墙因质量大、刚度大、强度低而导致自身损坏或对结构造成的损坏均较为严重，故尽量选用轻质墙体；当采用砖砌体墙时需考虑柔性连接。当为非柔性连接时，应在抗震验算时计入墙体质量和刚度影响。排架的柱间支撑布置，系参考国家标准《建筑抗震鉴定标准》GB50023-2009中B类单层厂房的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【7.3.2多层框架刚接节点在梁翼缘与柱焊接处，柱腹板应设置横向加劲肋；8度和9度时，横向加劲肋厚度不宜小于相对应的梁翼缘厚度。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【8.2.2通廊与其支承的建(构)筑物之间应有合理的连接构造。不符合要求时，应采取加固措施。8.2.2通廊支座应有防止塌落的措施。对于固定支座应有可靠的焊接或螺栓连接；对于滑动支座应有限位连接措施。当通廊支承于建(构)筑物上时，应考虑二者相对位移影响。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.2.78度、9度时，混合支承结构通廊单元内，宜设有钢筋混凝土四柱式框架支架。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【8.3.2钢筋混凝土结构通廊的外观和内在质量，应符合下列规定：1支承结构应无明显歪扭、倾斜，构件连接应无明显裂缝、错动、腐蚀和其他破坏。2屋盖和底板应无明显变形、开裂、渗漏和钢筋锈蚀。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【3围护墙体应无明显开裂、位移或与主体结构脱开，砖砌体廊身应符合本标准第8.2.8条的要求。4大梁等承重构件应无明显裂缝或大面积剥落，钢筋应无外露和锈蚀。5结构构件应无其他损伤。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【3当柱间设有填充墙时，A类和B类通廊的填充墙应分别符合本标准第3.0.13条和第3.0.14条的有关要求。8.3.3支承结构按框架结构的抗震措施进行抗震鉴定，如果不满足要求，应对框架横梁进行补强或在节间加设支撑。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【8.3.48度、9度时，通廊大梁(桁架)与其支承结构的连接应符合下列规定：1预制钢筋混凝土大梁(桁架)端部与支承结构肩梁间，宜为焊接连接或螺栓连接。支承结构顶部预埋件的锚筋，8度时不宜小于414，9度时不宜小于416。2当本条第1款的连接为螺栓连接时，螺栓直径不宜小于M20。3钢筋混凝土大梁(桁架)端部不应支承于短柱支座上。4大跨度大梁(桁架)端部底面与支承结构顶面连接处，均应设有支座垫板。5通廊落地端混凝土或钢筋混凝土支墩的锚栓直径不宜小于M20。8.3.4大梁与支承结构的连接要求，是参照现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的规定给出的。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【8.3.5通廊大梁(桁架)支承在建(构)筑物上时，宜为滑动或滚动等支座，并应有防止落梁的限位措施。8.3.5防止落梁的措施包括应有足够的支承长度，在支承边设置限制过大位移的挡板等。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【8.3.9下列通廊的结构构件，应按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的抗震分析方法和本标准第5章的规定进行抗震承载力验算：1属于本标准第8.2.9条混合支承结构通廊中的钢筋混凝土支架。28度Ⅲ、Ⅳ类场地和9度时，砖混结构通廊的钢筋混凝土支架。37度～9度时，T形支架等横向稳定性差的钢筋混凝土支架。48度和9度时，跨度大于24m的砖混结构通廊的桁架式跨间承重结构。8.3.9本条规定的需要进行抗震承载力验算的钢筋混凝土结构通廊的范围，是根据震害经验和抗震分析结果给出的。跨度大于24m的跨间承重结构，须验算其竖向抗震承载力。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【8.4.2钢结构通廊的外观和内在质量，应符合下列规定：1支架应无明显歪扭、倾斜。2构件连接应无断裂、变形或松动。3围护结构构件应无开裂、松动和变形。4支架地脚螺栓应无腐蚀、松动或断裂。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【8.4.3A类、B类钢结构通廊支承结构和大梁(桁架)的板件宽厚比，宜分别符合本标准表7.2.2和表7.3.4的规定。支承结构的平腹杆长细比不宜大于150。支架长细比6度、7度时不宜大于250，8度时不宜大于200，9度时不宜大于150。8.4.3钢结构构件容易失稳，为了保证其抗震性能，对支架及其杆件长细比以及板件的宽厚比分别按A类和B类作了规定，但比设计规范要求有所降低。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.4.58度和9度时，通廊大梁(桁架)与其支承结构的连接，应符合下列规定：1大梁(桁架)端部底面与支承结构顶面间应牢固连接。2大梁或桁架端部为滑动或滚动支座时，应设有防止脱落的措施，桁架端部应形成闭合框架。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【9.1.2筒仓的外观和内在质量，应符合下列规定：1钢筋混凝土筒壁和支承结构可仅有微细裂缝，钢筋不应有外露和锈蚀。2砌体筒仓的筒壁不应有裂缝、松动和酥碱。3钢支承结构和支撑杆件不应有明显变形、锈蚀，地脚螺栓应无松动。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4筒仓不应有严重倾斜，筒仓高度不超过20m时倾斜率不应大于0.8％。9.1.2筒仓的倾斜率规定是参照现行国家规范《建筑抗震鉴定标准》GB50023中高度不超过20m的水塔的规定给出的，超过20m时其值为0.6％。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【9.2.6仓底环梁支承于支承筒壁时，筒壁应为环形基础或钢筋混凝土筏基。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【9.2.8群仓中相邻筒体宜有可靠连接，砌体应咬槎砌筑，搭接处的厚度不宜小于仓壁厚度的2倍，并宜在连接处配有钢筋。9.2.2～9.2.8砌体筒仓圈梁及构造柱等要求，系根据震害经验给出的，并参照现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的规定。(Ⅱ)抗震承载力验算9.2.9符合本标准第9.1节和第9.2.1～9.2.8条有关抗震措施鉴定要求的下列砌体筒仓，可不进行抗震承载力验算，可直接判定为满足抗震鉴定要求：16度和7度Ⅰ、Ⅱ场地时的砌体筒仓。26度和7度时砌体筒仓上的钢筋混凝土或钢结构仓上建筑。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【9.2.8群仓中相邻筒体宜有可靠连接，砌体应咬槎砌筑，搭接处的厚度不宜小于仓壁厚度的2倍，并宜在连接处配有钢筋。9.2.2～9.2.8砌体筒仓圈梁及构造柱等要求，系根据震害经验给出的，并参照现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的规定。(Ⅱ)抗震承载力验算9.2.9符合本标准第9.1节和第9.2.1～9.2.8条有关抗震措施鉴定要求的下列砌体筒仓，可不进行抗震承载力验算，可直接判定为满足抗震鉴定要求：16度和7度Ⅰ、Ⅱ场地时的砌体筒仓。26度和7度时砌体筒仓上的钢筋混凝土或钢结构仓上建筑。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【9.3.2钢筋混凝土柱承式筒仓支柱的轴压比限值，宜符合表9.3.2的规定。表9.3.2柱承式筒仓支柱的轴压比限值注：1筒仓地下空间的柱轴压比可增加0.05；2混凝土强度等级大于C50时，表中数值可适当提高。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【9.3.3钢筋混凝土柱承式筒仓支柱的纵向钢筋宜为对称配筋，其总配筋率应符合下列规定：1纵向钢筋最小总配筋率宜符合表9.3.3的规定。表9.3.3柱承式筒仓支柱的纵向钢筋最小总配筋率(％)2纵向钢筋总配筋率不宜大于2％。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【9.3.6钢筋混凝土柱承式筒仓横梁的箍筋配置，宜按下列规定检查：1横梁端在梁高的1.5倍范围内的箍筋间距，6度、7度时不宜大于150mm，8度、9度时不宜大于100mm。2箍筋最小直径，6度、7度时不宜小于6mm，8度、9度时不宜小于8mm。9.3.1～9.3.6柱承式筒仓比筒承式筒仓的震害要严重得多，所以对其抗震措施提出更多的要求，以保证具有较好的延性性能。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【2筒壁宜为双层双向配筋，竖向或环向钢筋的总配筋率均不宜小于0.4％；内外层钢筋之间应设有拉筋，其直径不宜小于6mm；6度和7度时拉筋间距不宜大于700mm，8度和9度时拉筋间距不宜大于600mm。3筒壁在同一水平截面内开洞的总圆心角，6度和7度时不宜大于180°，8度和9度时不宜大于160°。4洞口边长不小于1m时，洞口每边设有附加钢筋不宜少于216。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5支承筒壁开洞宽度大于或等于3m时，洞口两侧宜设有壁柱，其截面不宜小于400mm×600mm，柱上端应伸入仓壁中，总的配筋率不宜小于0.6％。6相邻洞口间筒壁的宽度不应小于壁厚的3倍，且不宜小于500mm；筒壁宽度为壁厚的3倍～5倍时，宜符合支承柱的钢筋配置规定。9.3.7支承筒壁抗震性能良好，但洞口部位截面被削弱并会产生应力集中，因此要求予以加强。同时为保证狭窄筒壁的抗震能力，洞口间的筒壁尺寸不应过小。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【9.3.8A类、B类筒仓结构单元的支承柱(支承框架)间设有填充墙时，填充墙应分别符合本标准第3.0.13条或第3.0.14条的要求，与柱应有可靠连接，且应对称设置；不应设置半高填充墙。9.3.8震害调查表明，支承柱(支承框架)设有填充墙时，震害减轻，但墙体须对称布置并满足一定的构造要求；半高填充墙会加重柱的地震破坏，应拆除。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【9.3.9当相邻的柱承式方仓单元之间采用简支梁上铺板的过渡跨时，简支梁端与其支承牛腿的连接应有防止落梁和碰撞的措施。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【3符合本标准第9.1节规定的下列仓上建筑，可不进行抗震承载力验算：1)6度～8度时，构造柱和圈梁的设置符合要求的砖混结构，钢柱或钢筋混凝土柱下端为刚接的结构；2)9度时，钢柱下端为刚接且为轻质材料围护墙的结构。9.3.11震害表明，不论筒承式还是柱承式，仓体大部分完好，仅有少数轻微损坏；震害主要集中在支承结构和仓上建筑。支承结构的震害，柱承式远重于筒承式。支承柱的震害主要集中在柱与仓底的连接处、柱脚以及框架的梁柱节点部位。通过验算结果和震害经验，给出不验算的范围，以减少鉴定工作量。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【9.4钢筒仓9.4钢筒仓(Ⅰ)抗震措施鉴定9.4.1柱承式钢筒仓的钢支柱应设柱间支撑，且每个筒仓下不宜少于两道。当柱间支撑分上下两段设置时，上下支撑间应设置刚性水平系杆。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【9.4.3支柱的地脚螺栓和基础，应符合下列规定：18度和9度时，纵向柱间支撑开间的支柱底板下部宜设有与支撑平面相垂直的抗剪键。2地脚螺栓宜为双螺帽，并应全部拧紧。3地脚螺栓的最小埋置深度，设有锚梁或劲性锚板时不应小于10倍的锚栓直径，设有普通锚板时或锚爪时不应小于15倍的锚栓直径，直钩式不应小于锚栓直径的25倍。4螺栓至混凝土基础边缘的距离不应小于4倍螺栓直径。5混凝土实际强度等级不应低于C15。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【9.4.6相邻钢筒仓结构单元之间或钢筒仓与独立支承的通廊等毗邻结构之间的防震缝，应符合本标准第9.1.4条第3款的规定，但其最小宽度宜为钢筋混凝土筒仓规定值的1.5倍。9.4.1～9.4.6钢板筒仓是20世纪70年代以后发展起来的新技术，其震害较少。震害一般是由于设计的支撑布置等方面不合理造成的，海城地震时9度区的钢料仓出现二个地脚螺栓被剪断的震害。因此，参照现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191有关钢筒仓的规定给出支承结构和仓上建筑等要求。(Ⅱ)抗震承载力验算9.4.7钢板仓仓体可不进行抗震验算。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【9.4.108度、9度时，钢筒仓尚应对支柱与基础的锚固进行抗震验算。9.4.10钢支柱与基础的锚固，是薄弱环节，震害较多。因此规定8度、9度时须进行其抗震承载力验算。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【10容器和塔型设备基础结构10.1一般规定10容器和塔型设备基础结构10.1一般规定10.1.1本章适用于下列A类、B类容器和塔型设备基础结构的抗震鉴定：1钢制卧式容器和卧式冷换类设备的基础结构。2常压立式钢制圆筒形储罐基础结构。3钢架支承的钢制球形储罐基础结构。4一般塔型设备的钢筋混凝土和钢基础结构，以及地面以上总高度不小于10m的立式容器基础结构。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【3容器类、塔型设备的基础结构进行抗震验算时，按多遇地震确定地震影响系数，与现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的规定相同，但在抗震鉴定时可按本标准第5.2.2条规定予以调整。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【10.2卧式容器基础结构10.2卧式容器基础结构(Ⅰ)抗震措施鉴定10.2.1卧式冷换类设备的基础结构可不进行抗震承载力验算，但应满足相应的抗震措施要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【10.2.6卧式容器结构的阻尼比，可采用0.05。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【10.3.5储罐地基的变形，应符合现行国家标准《钢制储罐地基基础设计规范》GB50473的有关规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【10.3.6储罐结构的阻尼比，多遇地震时可采用0.05，罕遇地震时可采用0.08。10.3.6本阻尼比数值是根据中国石化工程建设有限公司最近完成的储罐抗震研究成果给出的。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【10.3.6储罐结构的阻尼比，多遇地震时可采用0.05，罕遇地震时可采用0.08。10.3.6本阻尼比数值是根据中国石化工程建设有限公司最近完成的储罐抗震研究成果给出的。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【10.4.87度、9度时，球罐基础结构构件，应按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的抗震分析方法和本标准第5章的规定进行抗震承载力验算。10.4.88度及以上地区的球罐基础结构须进行抗震验算。在现行国家标准《石油化工建(构)筑物抗震设防分类标准》GB50453中规定球形储罐为乙类构筑物，即属于重点设防类。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【10.5.26度和7度时，塔型设备的基础结构可不进行抗震验算，但应满足相应的抗震措施要求：1Ⅰ、Ⅱ类场地的圆筒(柱)式基础结构。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【10.5.4圆筒式基础结构的筒壁厚度，不应小于塔的裙座底环板的宽度，且不宜小于300mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【10.5.6塔基础结构的混凝土强度等级，不应低于C18。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【11.2.2钢筋混凝土支架的外观和内在质量，应符合下列规定：1支架应无明显歪扭、倾斜，构件连接应无明显裂缝和松动。2承重构件可仅有少量微小裂缝或局部剥落，钢筋应无外露和锈蚀。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【11.2.4钢筋混凝土管道支架的抗震措施，应符合下列规定：1支架的混凝土强度等级，A类支架6度、7度时不应低于C13，8度、9度时不应低于C18；B类支架不应低于C20。2支架柱的最小截面尺寸不宜小于250mm，支架梁的最小截面尺寸不宜小于200mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【3A类支架的抗震构造措施应符合本标准第6.2节有关框架结构的要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【11.2.5钢支架柱的长细比宜符合表11.2.5-1的要求；钢支架板件的宽厚比限值宜符合表11.2.5-2的要求。表11.2.5-1钢支架柱的长细比限值表11.2.5-2钢支架板件的宽厚比限值11.2.5钢支架柱的长细比和支架板件的宽厚比的限制规定，是参照现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的规定给出的，但要求有所降低。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【11.2.88度、9度时，管道支架应按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的分析方法和本标准第5章的规定进行抗震承载力验算，计算时构件组合内力设计值可不作调整。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【11.3变电构架和支架11.3变电构架和支架11.3.1现有变电构架或支架的抗震鉴定，应重点检查梁柱节点的构造和质量、柱脚和基础的连接、支撑杆件的设置、避雷针针杆与支架的连接、主变压器基础台的宽度，以及支承柱纵横向柱间支撑和支架上部设备固定的构造措施。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【11.3.5钢筋混凝土变电构架或支架的连接和构造措施，应按下列规定检查：1混凝土的强度等级，不应低于C18。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3构架或支架的构件长细比和板件宽厚比限值，应符合本标准第11.2.5条的有关规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【3构架或支架的构件长细比和板件宽厚比限值，应符合本标准第11.2.5条的有关规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3构架或支架的构件长细比和板件宽厚比限值，应符合本标准第11.2.5条的有关规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【37度Ⅰ、Ⅱ类场地且基本风压不小于0.4kN／m2，7度Ⅲ、Ⅳ类场地且基本风压不小于0.7kN／m2的钢筋混凝土构架或支架。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【11.4.6钢筋混凝土单柱支架，应符合下列规定：1混凝土强度等级，不宜低于C30。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【38度Ⅰ、Ⅱ类且支架高度为10m～15m时，单柱支架的抗震构造措施应符合本标准表6.3.1有关框架抗震等级一级的要求。46度、7度和8度Ⅰ、Ⅱ类场地时，钢筋混凝土支架柱的箍筋宜全高加密。11.4.3～11.4.6钢支架和钢筋混凝土单柱支架系参照现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的规定提出要求，但要求有所降低。(Ⅱ)抗震承载力验算11.4.76度、7度时，满足抗震措施鉴定要求的索道支架，可不进行抗震承载能力验算，可直接判定为满足抗震鉴定要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【11.4.88度、9度时，索道支架应按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的抗震分析方法和本标准第5章的规定进行抗震承载力验算，计算时构件组合内力设计值可不作调整。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【11.5.4塔桅结构进行抗震承载力验算时，应符合下列规定：1塔桅结构的抗震验算，可采用振型分解反应谱法或底部剪力法，其阻尼比可取0.03。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【12锅炉钢结构12.1一般规定12锅炉钢结构12.1一般规定12.1.1本章适用于支承式和悬吊式锅炉钢结构的抗震鉴定。12.1.1根据现行国家标准《建筑工程抗震设防分类标准》GB50223的规定，单机容量为300MW以下或规划容量为800MW以下的火力发电厂锅炉钢结构，属丙类构筑物。单机容量为300MW及以上或规划容量为800MW及以上的火力发电厂锅炉钢结构，属乙类构筑物。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【12锅炉钢结构12.1一般规定12锅炉钢结构12.1一般规定12.1.1本章适用于支承式和悬吊式锅炉钢结构的抗震鉴定。12.1.1根据现行国家标准《建筑工程抗震设防分类标准》GB50223的规定，单机容量为300MW以下或规划容量为800MW以下的火力发电厂锅炉钢结构，属丙类构筑物。单机容量为300MW及以上或规划容量为800MW及以上的火力发电厂锅炉钢结构，属乙类构筑物。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【12.1.4锅炉钢结构的抗震鉴定，可分为抗震措施鉴定和抗震承载力验算。当符合本标准第12.2.1～12.2.9条的各项规定时，可评为满足抗震鉴定要求；当不符合规定时，可根据抗震措施和抗震承载力不符合的程度通过综合分析确定采取加固或其他相应措施。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【12.1.4锅炉钢结构的抗震鉴定，可分为抗震措施鉴定和抗震承载力验算。当符合本标准第12.2.1～12.2.9条的各项规定时，可评为满足抗震鉴定要求；当不符合规定时，可根据抗震措施和抗震承载力不符合的程度通过综合分析确定采取加固或其他相应措施。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【12.2抗震措施鉴定12.2抗震措施鉴定12.2.1锅炉钢结构与主厂房结构宜分开布置，8度和9度时应分开布置。与锅炉钢结构贴建的厂房，应设防震缝，防震缝的宽度宜按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的有关规定执行。12.2.1锅炉钢结构和邻近建筑结构属不同类型的结构，须设置防震缝分开，避免锅炉钢结构和贴建厂房在地震时因碰撞而破坏。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【12.2抗震措施鉴定12.2抗震措施鉴定12.2.1锅炉钢结构与主厂房结构宜分开布置，8度和9度时应分开布置。与锅炉钢结构贴建的厂房，应设防震缝，防震缝的宽度宜按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的有关规定执行。12.2.1锅炉钢结构和邻近建筑结构属不同类型的结构，须设置防震缝分开，避免锅炉钢结构和贴建厂房在地震时因碰撞而破坏。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【12.2.7梁通过悬臂梁段与柱刚性连接时，悬臂梁段与柱应为全焊透焊接连接。梁的现场拼接，可采用翼缘全焊透焊接、腹板为高强度螺栓连接或全部采用高强度螺栓连接。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【12.2.7梁通过悬臂梁段与柱刚性连接时，悬臂梁段与柱应为全焊透焊接连接。梁的现场拼接，可采用翼缘全焊透焊接、腹板为高强度螺栓连接或全部采用高强度螺栓连接。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【12.2.8梁与柱为刚接连接时，柱在梁翼缘对应位置应设有横向加劲肋，加劲肋的板厚不宜小于梁翼缘厚度。12.2.8梁与柱为刚接时，柱在梁翼缘对应位置设置横向加劲肋是十分必要的，参照现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191，横向加劲肋的厚度取为梁翼缘的厚度。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【12.3.8锅炉钢结构按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191底部剪力法计算结构总水平地震作用标准值时，结构基本振型指数可按剪弯型结构取值。12.3.7、12.3.8经与振型分解反应谱法计算结果比较，锅炉钢结构属弯剪型结构。因此，按《构筑物抗震设计规范》GB50191规定的底部剪力法计算时，其结构类型指数和基本振型指数均按弯剪型结构取值。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【12.3.9计算地震作用时，重力荷载代表值应取永久荷载标准值和各可变荷载组合值之和，可变荷载的组合值系数应按表12.3.9采用。表12.3.9可变荷载的组合值系数12.3.10有导向装置的悬吊式锅炉，通过导向装置作用于锅炉钢结构上的水平地震作用，可按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的有关规定计算。12.3.10悬吊锅炉炉体通过导向装置将炉体的水平地震作用直接作用在锅炉钢结构相应位置上，不沿高度重新分配。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【12.3.11悬吊式锅筒的水平地震作用标准值，可采用与炉体相同的方法计算。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【12.3.13抗震验算时，锅炉钢结构任一计算平面上的水平地震剪力，应符合现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的有关规定。12.3.13对于基本周期大于3.5s的结构，可能出现计算所得的水平地震作用效应偏小，出于结构安全考虑，给出了各主平面水平地震剪力最小值的要求。对于一般的锅炉钢结构基本自振周期远小于3.5s，本条要求自然满足，不需进行验算。在特殊情况下，基本周期大于3.5s时，应按本条规定进行验算，若不满足要求应对结构的水平地震作用效应进行相应的调整。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【12.3.149度时且高度大于100m的锅炉钢结构，应按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的有关规定计算竖向地震作用，其竖向地震作用效应应乘以增大系数1.5。竖向地震影响系数最大值可按本标准第5.2.2条的规定乘以调整系数。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【12.3.158度和9度时，跨度大于24m的桁架(或大梁)和长悬臂结构，应计算竖向地震作用。但竖向地震作用系数可按本标准第5.2.2条的规定乘以调整系数。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【12.3.17锅炉钢结构构件承载力抗震调整系数，除梁柱应采用0.8外，其他构件及其连接均应按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的规定取值。12.3.17锅炉钢结构构件承载力的抗震调整系数，根据锅炉钢结构的特点和我国锅炉行业多年的设计经验，仅梁、柱承载力的抗震调整系数与现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的规定稍有不同，其余相同。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【12.3.20经验算不满足抗震承载力要求时，应采取加固或改造等措施。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【13.2.5提升机层若为悬挑结构，6度时，悬挑长度不宜超过5.5m，7度、8度时不宜超过4.5m，并宜对称布置；9度时，不宜为悬挑结构。13.2.5本条系按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191井塔的规定给出的要求，6度时放宽为5.5m，7度、8度时放宽为4.5m。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【13.2.5提升机层若为悬挑结构，6度时，悬挑长度不宜超过5.5m，7度、8度时不宜超过4.5m，并宜对称布置；9度时，不宜为悬挑结构。13.2.5本条系按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191井塔的规定给出的要求，6度时放宽为5.5m，7度、8度时放宽为4.5m。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【13.3B类井塔抗震鉴定13.3B类井塔抗震鉴定(Ⅰ)抗震措施鉴定13.3.1现有B类钢筋混凝土井塔的抗震鉴定，应按表13.3.1确定鉴定时所采用的抗震等级，并应按其抗震等级核查抗震构造措施。表13.3.1钢筋混凝土井塔的抗震等级注：乙类井塔应按提高一度查表确定其抗震等级。13.3.1本条根据现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191规定的抗震等级进行抗震构造措施核查。井塔为乙类时，应提高一度查表确定其抗震等级，一级时不提高，但从严要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【96度～8度井塔提升机层为悬挑结构时，悬挑长度不宜超过表13.3.2的限值，并宜对称布置；9度时，不宜为悬挑结构。表13.3.2最大悬挑长度(m)10井塔与贴建的建(构)筑物之间应设防震缝，其最小宽度宜符合现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【96度～8度井塔提升机层为悬挑结构时，悬挑长度不宜超过表13.3.2的限值，并宜对称布置；9度时，不宜为悬挑结构。表13.3.2最大悬挑长度(m)10井塔与贴建的建(构)筑物之间应设防震缝，其最小宽度宜符合现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的要求。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【4筒壁应为双层配筋，竖向钢筋直径不宜小于12mm，间距不宜大于250mm；横向钢筋直径不宜小于8mm，间距不宜大于250mm，且横向钢筋宜配置于竖向钢筋的外侧；双层钢筋之间的拉筋，间距不宜大于500mm(梅花形布置)，直径不应小于6mm；筒壁竖向和横向钢筋配筋率，均不宜小于0.25％。5矩形平面井塔的筒壁内侧转角，宜为八字角，角宽可为150mm～300mm，并宜设置贴角筋；贴角筋的直径和间距可与筒壁横向钢筋相同。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【4筒壁应为双层配筋，竖向钢筋直径不宜小于12mm，间距不宜大于250mm；横向钢筋直径不宜小于8mm，间距不宜大于250mm，且横向钢筋宜配置于竖向钢筋的外侧；双层钢筋之间的拉筋，间距不宜大于500mm(梅花形布置)，直径不应小于6mm；筒壁竖向和横向钢筋配筋率，均不宜小于0.25％。5矩形平面井塔的筒壁内侧转角，宜为八字角，角宽可为150mm～300mm，并宜设置贴角筋；贴角筋的直径和间距可与筒壁横向钢筋相同。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6洞口高度和宽度均不大于1.0m时，筒壁门窗洞边的竖向钢筋不宜少于214；洞口转角处的斜向钢筋不宜少于212，且伸过洞口边的锚固长度不宜小于35倍斜向钢筋直径。洞口高度和宽度均大于1.0m时，洞口两侧应设有边缘构件，洞口上下宜设有连梁。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【6洞口高度和宽度均不大于1.0m时，筒壁门窗洞边的竖向钢筋不宜少于214；洞口转角处的斜向钢筋不宜少于212，且伸过洞口边的锚固长度不宜小于35倍斜向钢筋直径。洞口高度和宽度均大于1.0m时，洞口两侧应设有边缘构件，洞口上下宜设有连梁。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2当各项构造均符合本标准第13.3.1～13.3.5条的规定时，可取1.0。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【2当各项构造均符合本标准第13.3.1～13.3.5条的规定时，可取1.0。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【3当各项构造均符合本标准第13.2.1～13.2.9条有关A类井塔鉴定的规定时，可取0.8。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【14.1.5A类井架应进行综合抗震能力两级鉴定，当符合第一级鉴定的各项要求时，除9度外应允许不进行抗震验算而评为满足抗震鉴定要求；不符合第一级鉴定要求和9度时，除本标准有明确规定外，应通过第二级鉴定作出判断。B类井架的抗震鉴定，应通过其抗震措施检查和现有抗震承载力验算结果作出判断；B类钢筋混凝土井架也可按本标准第13.1.5条有关B类井塔计入构造影响进行综合抗震能力评定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【14.2.2A类井架连接和构造措施，应按下列规定检查：1立架底部框口的顶端节点，应满足刚接节点要求。2杆件节点连接，应满足本标准第6或7章的有关规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【3斜架柱脚基础二次浇灌层应紧密结合，地脚锚栓应符合本标准第9.4.3条的要求。4钢井架的斜撑、立架柱和天轮支承结构压杆的长细比，7度、8度时不宜大于120，9度时不宜大于100；fy为钢材的屈服强度。5钢井架的斜撑和立架柱腹杆，按压杆设计时的长细比不宜大于150，按拉杆设计时的长细比不宜大于250。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【14.2.5钢筋混凝土井架结构的构造措施，应按下列规定检查：1除天轮大梁及其支承横梁外，井架框架梁的截面尺寸、配筋，应符合本标准第6.2节有关A类框架的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【3除天轮大梁及其支承横梁外，井架框架梁的截面尺寸、配筋应满足本标准第6.3节有关B类框架的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【3除天轮大梁及其支承横梁外，井架框架梁的截面尺寸、配筋应满足本标准第6.3节有关B类框架的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4井架柱的轴压比、配筋应符合本标准第6.3节有关框架的规定，但底层柱的箍筋应全高加密。5井架柱的纵向钢筋，应与基础或井颈有可靠的锚固。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【15.1.2现有电视塔的抗震鉴定，应重点检查下列内容：1电视塔所在场地(地段)对结构抗震性能的不利影响。2电视塔结构刚度沿高度突变对结构抗震性能的不利影响。3塔筒结构的高度、造型及构造。4塔楼的结构布置及连接构造。5塔顶桅杆(天线)结构、连接构造。15.1.2为了增强发射效果，电视塔一般建于地势较高地段，因此可能会对结构抗震带来不利影响，即须考虑局部地形对地震动的放大效应。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【15.2.4钢电视塔构件端部的连接焊缝，应为围焊焊接，在转角处的围焊焊缝应连续。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【15.2.9钢筋混凝土塔身的混凝土强度等级，6度、7度时不应低于C20，8度、9度时不应低于C25；基础混凝土强度等级不应低于C18；塔身筒壁的纵向钢筋直径不应小于16mm，双排纵向钢筋的最小配筋率不应小于0.4％；环向钢筋直径不应小于12mm，双层环向钢筋的最小配筋率不应小于0.35％。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【15.2.12电视塔结构在塔身、塔杆和钢桅杆的交接部位以及变截面部位，应有局部加强和减小应力集中的措施。15.2.1～15.2.12针对钢电视塔、钢筋混凝土电视塔提出的要求，是参照现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191有关电视塔一章的规定提出的，但具体指标有所放宽。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【15.3抗震承载力验算15.3抗震承载力验算15.3.1满足抗震措施要求的下列电视塔，可不进行抗震承载能力验算，可直接判定为满足抗震鉴定要求：17度Ⅰ、Ⅱ、Ⅲ类场地及8度Ⅰ、Ⅱ类场地时，不带塔楼的钢电视塔。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【16.1.2抗震鉴定时，对塔筒(包括旋转壳通风筒、斜支柱、环形基础)及淋水构架的外观质量、混凝土强度等级、结构构造、基础的不均匀沉降、接地系统等，应进行重点检查。对建在湿陷性黄土或不均匀地基上的冷却塔，尚应检查管沟接头和贮水池有无渗漏和沉陷等。16.1.2冷却塔工作在潮湿的环境中，外观质量差时易受侵蚀，从而影响混凝土的性能；同时不均匀变形会影响壳体应力的分布对抗震不利。因此应将这些项目列入重点检查的内容。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【16.1.2抗震鉴定时，对塔筒(包括旋转壳通风筒、斜支柱、环形基础)及淋水构架的外观质量、混凝土强度等级、结构构造、基础的不均匀沉降、接地系统等，应进行重点检查。对建在湿陷性黄土或不均匀地基上的冷却塔，尚应检查管沟接头和贮水池有无渗漏和沉陷等。16.1.2冷却塔工作在潮湿的环境中，外观质量差时易受侵蚀，从而影响混凝土的性能；同时不均匀变形会影响壳体应力的分布对抗震不利。因此应将这些项目列入重点检查的内容。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【3塔筒筒壁在子午向和环向均应为双层配筋，每层单向配筋率不宜小于0.15％。4斜支柱的截面宽度和高度均不宜小于300mm，圆形柱直径和多边形柱内切圆直径均不宜小于350mm。支柱纵向钢筋伸入环梁的长度，不宜小于钢筋直径的60倍；伸入基础的长度，不宜小于钢筋直径的40倍。5预制主水槽的接头应焊接牢靠；配水槽伸入主水槽的搁置长度，不宜小于70mm；8度和9度时，主、配水槽的接头处，应焊接连接或有防止拉脱措施。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【5预制主水槽的接头，应符合本标准第16.1.4条第5款的要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【16.1.7B类自然通风冷却塔的抗震等级，应根据设防烈度、结构类型和淋水面积按表16.1.7确定。表16.1.7自然通风冷却的抗震等级注：S为冷却塔的淋水面积。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【16.1.8B类自然通风冷却塔的抗震构造措施，尚应符合下列规定：1柱的轴压比不宜大于表16.1.8-1的限值。表16.1.8-1柱的轴压比注：1轴压比指柱组合的轴压力设计值与全截面面积和混凝土轴心抗压强度设计值乘积之比值；2在不受冻融影响的地区，其轴压比可按表中数值增加0.05；3Ⅳ类场地的大型冷却塔，轴压比宜减小0.05。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【16.1.8B类自然通风冷却塔的抗震构造措施，尚应符合下列规定：1柱的轴压比不宜大于表16.1.8-1的限值。表16.1.8-1柱的轴压比注：1轴压比指柱组合的轴压力设计值与全截面面积和混凝土轴心抗压强度设计值乘积之比值；2在不受冻融影响的地区，其轴压比可按表中数值增加0.05；3Ⅳ类场地的大型冷却塔，轴压比宜减小0.05。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【16.2.2机力通风冷却塔的抗震措施鉴定，应按下列规定检查：1冷却塔实际达到的混凝土强度等级不宜低于C18。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【17焦炉基础17.1一般规定17焦炉基础17.1一般规定17.1.1本章适用于炭化室高度不大于6m的大、中型钢筋混凝土构架式焦炉的基础的抗震鉴定。17.1.1我国炭化室高度不大于6m的大、中型焦炉中绝大多数是采用钢筋混凝土构架式基础。震害调查表明，该种形式的焦炉炉体、基础大多数震害轻微或完好，仅有少量震害较严重。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【17焦炉基础17.1一般规定17焦炉基础17.1一般规定17.1.1本章适用于炭化室高度不大于6m的大、中型钢筋混凝土构架式焦炉的基础的抗震鉴定。17.1.1我国炭化室高度不大于6m的大、中型焦炉中绝大多数是采用钢筋混凝土构架式基础。震害调查表明，该种形式的焦炉炉体、基础大多数震害轻微或完好，仅有少量震害较严重。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【1976年唐山7.8级地震时，处于10度Ⅱ类场地的唐山市焦化厂，两座钢筋混凝土五柱构架式焦炉基础的震害大致相同，简述如下：1基础构架：构架梁基本完好，仅在边柱节点处，有的梁局部因挤压而劈裂。边柱(铰接柱)上端的破坏比下端严重。上下端节点的混凝土均呈挤压破坏，混凝土酥碎。三排中间柱(固接柱，包括中排柱在内)则是下端节点的破坏比上端节点严重得多，上端距梁底以下1.2倍～1.4倍柱截面高度的范围内在柱截面高度(长边)表面上出现局部挤压破坏裂缝；下端距地坪1.2倍～1.6倍柱截面高度范围内在长边表面上出现单向或双向斜裂缝，严重者混凝土剥落，钢筋局部弯曲。上述震害主要是由于横向水平地震作用所致。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【17.2A类焦炉基础抗震鉴定17.2A类焦炉基础抗震鉴定(Ⅰ)第一级鉴定17.2.1焦炉基础构架梁柱和刚接节点，应符合本标准第6章有关A类框架结构的抗震构造要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【17.2.2刚性链杆和纵向拉条应齐全、无损坏无断裂和弯曲，并应保持在受力工作状态。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【17.2.3焦炉基础构架的铰接柱(一端铰接或两端铰接)，其上端为铰接时，柱顶面与构架梁之间的间隙，以及下端为铰接时柱侧边与底板杯口内壁顶部之间的间隙，均不应小于20mm，并应浇灌沥青玛脂等软质材料，不得填充水泥砂浆等硬质材料。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【17.2.5焦炉基础与相邻结构之间的防震缝宽度不宜小于50mm。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【17.3.2焦炉基础构架梁柱及其固接节点，应符合本标准第6章有关B类框架结构的抗震构造要求。6度和7度时应满足框架抗震等级三级要求，8度和9度时应满足框架抗震等级二级要求。17.3.2由于工艺的特殊性，焦炉基础构架是典型的强梁弱柱结构。震害中柱子的破坏类型均属混凝土受压控制的脆性破坏，未见有受拉钢筋到达屈服的破坏形式。但由于柱数量较多，一般不致引起基础结构倒塌。所以，必须在构造上采取措施加强柱子的塑性变形能力。参考现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的要求，规定基础构架的构造措施要符合框架的要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【17.3.5设置在焦炉基础、炉端台、炉间台，以及机侧和焦侧操作台的梁端滑动支座或滚动支座，应能保持正常工作。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【18回转窑和竖窑基础18.1一般规定18回转窑和竖窑基础18.1一般规定18.1.1本章适用于回转窑和竖窑钢筋混凝土构架式基础的抗震鉴定。18.1.1回转窑和竖窑基础多采用钢筋混凝土构架式结构。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【18回转窑和竖窑基础18.1一般规定18回转窑和竖窑基础18.1一般规定18.1.1本章适用于回转窑和竖窑钢筋混凝土构架式基础的抗震鉴定。18.1.1回转窑和竖窑基础多采用钢筋混凝土构架式结构。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【18.1.3回转窑和竖窑基础的外观和内在质量，应符合下列规定：1梁、柱及其节点的混凝土可仅有少量微细开裂或局部剥落，钢筋应无外露和锈蚀。2填充墙宜无明显开裂或与构架脱开。3主体构架应无明显变形、倾斜或歪扭。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【18.1.3回转窑和竖窑基础的外观和内在质量，应符合下列规定：1梁、柱及其节点的混凝土可仅有少量微细开裂或局部剥落，钢筋应无外露和锈蚀。2填充墙宜无明显开裂或与构架脱开。3主体构架应无明显变形、倾斜或歪扭。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【18.1.3回转窑和竖窑基础的外观和内在质量，应符合下列规定：1梁、柱及其节点的混凝土可仅有少量微细开裂或局部剥落，钢筋应无外露和锈蚀。2填充墙宜无明显开裂或与构架脱开。3主体构架应无明显变形、倾斜或歪扭。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【18.1.5A类回转窑和竖窑基础应进行综合抗震能力等级鉴定。当符合第一级鉴定的各项规定时，除8度Ⅲ、Ⅳ类场地和9度外，可不进行抗震验算而评为满足抗震鉴定要求；不符合第一级鉴定要求和8度Ⅲ、Ⅳ类场地及9度时，应进行第二级鉴定。B类回转窑和竖窑基础应根据其构架的抗震等级进行结构布置和构造检查，并应通过内力调整进行抗震承载力验算。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【18.1.6当砌体结构与构架相连或依托于构架时，应加大砌体结构所承担的地震作用，再按本标准第5章的规定进行抗震验算。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【18.2.2回转窑和竖窑基础符合本标准第18.2.1条的要求时，可评为综合抗震能力满足要求；当遇下列情况之一时，应评为综合抗震能力不满足抗震要求，并应根据抗震验算结果确定其加固或其他措施：1梁柱节点构造不符合要求的构架式基础。28度Ⅲ、Ⅳ类场地和9度时混凝土强度等级低于C13。3与构架相连的砌体承重结构不符合抗震要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【18.2.2回转窑和竖窑基础符合本标准第18.2.1条的要求时，可评为综合抗震能力满足要求；当遇下列情况之一时，应评为综合抗震能力不满足抗震要求，并应根据抗震验算结果确定其加固或其他措施：1梁柱节点构造不符合要求的构架式基础。28度Ⅲ、Ⅳ类场地和9度时混凝土强度等级低于C13。3与构架相连的砌体承重结构不符合抗震要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【18.3.2回转窑和竖窑构架或基础混凝土强度等级，8度Ⅲ、Ⅳ类场地和9度时不应低于C20，其他情况时不应低于C18。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【37度Ⅲ、Ⅳ类场地和8度、9度时，高炉的炉体框架和炉顶框架宜符合下列规定：1)炉顶框架和炉体框架均宜设有支撑系统，主要支撑杆件的长细比按压杆设计时不宜大于120，按拉杆设计时不宜大于150；中心支撑板件宽厚比限值宜符合表19.2.2的规定；表19.2.2中心支撑板件宽厚比限值2)炉体框架和底部柱脚宜与基础固接；3)框架梁、柱板件的宽厚比宜符合本标准第7.3.4条的规定。4电梯间、通道平台和高炉框架相互之间应有可靠连接。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【19.4除尘器、洗涤塔19.4除尘器、洗涤塔(Ⅰ)抗震措施鉴定19.4.1除尘器、洗涤塔的抗震鉴定，应重点检查下列部位：1下降管与除尘器的连接处，不应有严重变形和损坏。2除尘器和洗涤塔的筒体，不应有损坏。3筒体支座及其连接处，不应有损坏和松动。4支撑筒体的环梁及其与柱的连接，不应有变形和损坏。当筒体与环梁仅用螺栓连接时，其连接不应有松动和损坏。5旋风除尘器框架和重力除尘器支架梁与柱及其与支撑的连接，不应有变形和裂缝。6旋风除尘器框架和重力除尘器、洗涤塔支架与基础连接处，不应有损坏和空隙。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【19.4.37度Ⅲ、Ⅳ类场地和8度、9度时，旋风除尘器、重力除尘器和洗涤塔宜符合下列规定：1筒体在支座处宜设有水平环梁。2筒体与支架以及支架柱脚与基础的连接宜设有抗剪措施。3管道与筒体的连接处宜设有加劲肋或局部增加钢壳厚度等加强措施。4旋风除尘器框架和重力除尘器钢支架主要支撑杆件的长细比，按压杆设计时不宜大于120，按拉杆设计时不宜大于150。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【19.4.6不符合本标准第19.4.1～19.4.4条有关抗震措施要求或8度Ⅲ、Ⅳ类场地和9度时，重力除尘器、旋风除尘器和洗涤塔应按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191的抗震分析方法和本标准第5章的规定进行抗震承载力验算。不满足验算要求时，应采取加固等措施。19.4.1～19.4.6根据现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191要求，抗震验算主要是除尘器和洗涤塔的支架和框架结构，筒体可不进行抗震验算。支架或框架的抗震构造措施要求比设计规范有所放宽。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【20钢筋混凝土浓缩池、沉淀池、蓄水池20.1一般规定20钢筋混凝土浓缩池、沉淀池、蓄水池20.1一般规定20.1.1本章适用于半地下式、地面式、架空式钢筋混凝土浓缩池、沉淀池、蓄水池的抗震鉴定。20.1.1本条给出了钢筋混凝土浓缩池、沉淀池、蓄水池的适用范围。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【20.1.2现有钢筋混凝土浓缩池、沉淀池、蓄水池，应依据其设防烈度重点检查下列薄弱部位：16度时，应检查易掉落伤人的水池附属部件与主体结构的连接情况。27度时，除应按本条第1款检查外，尚应检查混凝土构件节点的连接方式。38度、9度时，除应按本条第1、2款检查外，尚应检查混凝土构件的配筋、材料强度、各构件间的连接构造等。20.1.2根据设防烈度的不同，逐步提高需重点检查的要求。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【20.1.2现有钢筋混凝土浓缩池、沉淀池、蓄水池，应依据其设防烈度重点检查下列薄弱部位：16度时，应检查易掉落伤人的水池附属部件与主体结构的连接情况。27度时，除应按本条第1款检查外，尚应检查混凝土构件节点的连接方式。38度、9度时，除应按本条第1、2款检查外，尚应检查混凝土构件的配筋、材料强度、各构件间的连接构造等。20.1.2根据设防烈度的不同，逐步提高需重点检查的要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【20.1.2现有钢筋混凝土浓缩池、沉淀池、蓄水池，应依据其设防烈度重点检查下列薄弱部位：16度时，应检查易掉落伤人的水池附属部件与主体结构的连接情况。27度时，除应按本条第1款检查外，尚应检查混凝土构件节点的连接方式。38度、9度时，除应按本条第1、2款检查外，尚应检查混凝土构件的配筋、材料强度、各构件间的连接构造等。20.1.2根据设防烈度的不同，逐步提高需重点检查的要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【20.1.3浓缩池、沉淀池和蓄水池外观和内在质量，应符合下列规定：1混凝土构件可仅有少量微细裂缝或局部剥落，钢筋应无外露、锈蚀。2整体结构应无明显变形、倾斜或歪扭。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【20.1.4现有钢筋混凝土浓缩池、沉淀池和蓄水池的抗震鉴定，应按其结构形式、材料实际强度、钢筋配置以及抗震承载力的综合分析，对其抗震能力进行评定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【20.3.2池顶盖板采用装配式构件时，应符合下列规定：1盖板缝内应配置不少于16钢筋，并应用M10水泥砂浆灌实。2板与梁连接应通过预埋件焊接连接，且不应少于三点焊接。39度时，宜设置厚度不小于50mm的钢筋混凝土叠合层。4顶盖在池壁上的搁置长度，不得小于200mm。57度～9度时，池壁与顶盖应通过预埋件焊接连接。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【20.3.2池顶盖板采用装配式构件时，应符合下列规定：1盖板缝内应配置不少于16钢筋，并应用M10水泥砂浆灌实。2板与梁连接应通过预埋件焊接连接，且不应少于三点焊接。39度时，宜设置厚度不小于50mm的钢筋混凝土叠合层。4顶盖在池壁上的搁置长度，不得小于200mm。57度～9度时，池壁与顶盖应通过预埋件焊接连接。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【21.1.4当符合下列情况之一时，可不进行抗震验算，但应满足相应的抗震措施要求：17度地面式沉淀池、蓄水池。27度和8度时的半地下式沉淀池、蓄水池。21.1.4半地下式和地面式沉淀池、蓄水池在地震时，由于重心较低，震害甚少，因此规定符合一定条件时可以不进行抗震验算。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【21.1.4当符合下列情况之一时，可不进行抗震验算，但应满足相应的抗震措施要求：17度地面式沉淀池、蓄水池。27度和8度时的半地下式沉淀池、蓄水池。21.1.4半地下式和地面式沉淀池、蓄水池在地震时，由于重心较低，震害甚少，因此规定符合一定条件时可以不进行抗震验算。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【21.1.5现有砌体沉淀池和蓄水池的抗震鉴定，应按结构形式、材料实际强度、构件连接，以及抗震承载力的综合分析，对其抗震能力进行评定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【21.2.2沉淀池和蓄水池的连接构造，应着重检查下列内容：1池壁构造柱的位置，宜符合表21.2.2-1的要求。表21.2.2-1A类砌体沉淀池、蓄水池构造柱设置要求2构造柱截面及配筋，宜符合下列规定：1)构造柱截面不宜小于240mm×240mm；2)纵向钢筋不宜少于412，箍筋间距不宜大于250mm，且在柱上下端宜加密。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【21.3.2整体性的连接构造，应着重检查下列内容：1池壁构造柱的设置，应符合表21.3.2-1的要求。表21.3.2-1B类砌体沉淀池、蓄水池构造柱设置要求2构造柱截面及配筋，应符合下列规定：1)构造柱截面不应小于240mm×240mm；2)纵向钢筋不宜少于414，箍筋间距不宜大于200mm，且在柱上下端宜加密。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【22.1.3距尾矿坝50m内存在活动断裂时，尾矿坝的抗震等级应按同类等级提高一级进行鉴定。22.1.3距尾矿坝50m内若存在活动断裂时，提出了更高的要求。抗震等级按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191采用，但最高为一级。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【22.1.3距尾矿坝50m内存在活动断裂时，尾矿坝的抗震等级应按同类等级提高一级进行鉴定。22.1.3距尾矿坝50m内若存在活动断裂时，提出了更高的要求。抗震等级按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191采用，但最高为一级。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【22.1.5尾矿坝的抗震鉴定，应重点检查下列内容：1尾矿坝坝址，是否处于抗震不利地段或危险地段。2坝基工程地质和水文地质条件。3是否采取了降低浸润线和加强坝体抗滑稳定性的有效措施。4实际堆积坡比、库容、坝高是否满足设计要求。5干滩长度、最小干滩是否符合设计要求。6排水、排渗设施是否齐全，排洪能力是否满足要求。7坝面是否存在严重滑坡、裂缝、沼泽化、流土管涌、冲沟等现象。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【22.1.6尾矿坝的抗震等级，应按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191规定确定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【22.3.29度时，除应进行抗震验算外，尚应采取专门研究的抗震措施。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【22.3.38度和9度时，一级、二级、三级尾矿坝的抗震验算应同时计入竖向地震作用。竖向地震动参数应取水平地震动参数的2／3。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【B.0.3普通砖、多孔砖、粉煤灰中砌块和混凝土中砌块墙体的截面抗震承载力，应按下式验算：式中：V——墙体剪力设计值；fvE——砌体沿阶梯形截面破坏的抗震抗剪强度设计值；A——墙体横截面面积；γRE——承载力抗震调整系数，应按本标准第5.3.2条规定采用。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【B.0.5横向配筋普通砖、多孔砖墙的截面抗震承载力，应按下式验算：式中：As——层间竖向截面中钢筋总截面面积。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【B.0.5横向配筋普通砖、多孔砖墙的截面抗震承载力，应按下式验算：式中：As——层间竖向截面中钢筋总截面面积。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【B.0.7各层层高相当且较规则均匀的多层砌体结构，尚可按国家标准《建筑抗震鉴定标准》GB50023-2009第5.2.12～5.2.15条的规定采用楼层综合抗震能力指数的方法进行综合抗震能力验算。其中，国家标准《建筑抗震鉴定标准》GB50023-2009中公式(5.2.13)中的烈度影响系数，6度、7度、8度、9度时应分别按0.7、1.0、2.0和4.0采用，设计基本地震加速度为0.15g和0.30g时应分别按1.5和3.0采用。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【C.0.5带边框柱的钢筋混凝土抗震墙的层间现有受剪承载力可按下式计算：式中：N——对应于重力荷载代表值的柱轴向压力，当N＞0.2fckAw时，取N＝0.2fckAw；Aw——抗震墙的截面面积；Ash——配置在同一水平截面内的水平钢筋截面面积；λ——抗震墙的计算剪跨比；其值可采用计算楼层至该抗震墙顶的1／2高度与抗震墙截面高度之比，当小于1.5时取1.5，当大于2.2时取2.2。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【D.0.6抗震墙底部加强部位截面组合的剪力设计值，一、二级应乘以下列增大系数，三级可不乘以增大系数：式中：ηv——墙剪力增大系数；λw——墙实配增大系数，可按抗震墙底部实配的正截面抗震承载力所对应的弯矩值与其组合的弯矩设计值的比值采用；Mwua——抗震墙底部实配的正截面抗震承载力所对应的弯矩值，可按实际配筋面积、材料强度标准值和轴向力等确定；Mw——抗震墙底部组合的弯矩设计值。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【D.0.6抗震墙底部加强部位截面组合的剪力设计值，一、二级应乘以下列增大系数，三级可不乘以增大系数：式中：ηv——墙剪力增大系数；λw——墙实配增大系数，可按抗震墙底部实配的正截面抗震承载力所对应的弯矩值与其组合的弯矩设计值的比值采用；Mwua——抗震墙底部实配的正截面抗震承载力所对应的弯矩值，可按实际配筋面积、材料强度标准值和轴向力等确定；Mw——抗震墙底部组合的弯矩设计值。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【2框支层楼板应采用现浇，厚度不宜小于180mm，混凝土强度等级不宜低于C30，应采用双层双向配筋，且每方向的配筋率不应小于0.25％。3框支层楼板的边缘和洞口周边应设置边梁，其宽度不宜小于板厚的2倍，纵向钢筋配筋率不应小于1％且接头宜采用焊接；楼板中钢筋应锚固在边梁内。4当建筑平面较长或不规则或各抗震墙的内力相差较大时，框支层楼板尚应验算楼板平面内的受弯承载力，验算时可计入框支层楼板受拉区钢筋与边梁钢筋的共同作用。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【4.新增了在钢丝绳和支架上，风雪及覆冰荷载的取值和计算方面的要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.对客货运索道的电气设计进行了全面修订，将原标准中分散在各章的电气内容，集中到索道工程设计基本规定一章中进行统一规定。新增了提高索道电气设计技术水平方面的要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【1.0.4由于客运索道和货运索道涉及人身安全方面的环节较多，目前国内具备资质的设计单位和生产索道定型产品的制造厂家为数较少，因此，对新开发的涉及人身安全的新技术、新工艺、新设备和新材料提出了严格的要求。鉴于目前国内客运索道的技术水平领先于货运索道，因此，在工程设计中，尽量将客运索道中行之有效的新技术、新工艺、新设备、新材料，有目的、有选择、有步骤地运用到货运索道中来，从而迅速提高我国货运索道的技术水平。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【1.0.5客运索道建设需要严格执行国家《环境保护法》《风景区条例》以及《保护世界文化和自然遗产公约》等法律、法规的规定，与景区景观相协调，达到保护三态与自然的平衡，同时还要以人为本，尽量方便旅游、满足游客不断增长的物质文化需求。在确定索道站址和线路方案时，索道运量要和景区的客流量相匹配，特别考虑在最大运载量时景点人流的集散问题，此外，还需考虑景区不断发展的潜在需求，实现景区规划与索道建设规划的有机统一。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.2单线循环式货运索道monocablecirculatingmaterialropeway仅有一根运载索，载着货车在线路上循环运行，用于运输物料的索道。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.2单线循环式货运索道monocablecirculatingmaterialropeway仅有一根运载索，载着货车在线路上循环运行，用于运输物料的索道。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.3双线循环式货运索道bicablecirculatingmaterialropeway既有承载索又有牵引索，货车在线路上循环运行，用于运输物料的索道。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.1.3双线循环式货运索道bicablecirculatingmaterialropeway既有承载索又有牵引索，货车在线路上循环运行，用于运输物料的索道。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【2.1.4单线循环式客运索道monocablecirculatingpassengerropeway仅有一根运载索，载着客车在线路上循环运行，用于运输人员的索道。其中，根据抱索器结构型式的不同又分为单线循环脱挂抱索器吊厢（吊篮、吊椅）式客运索道和单线循环固定抱索器吊厢（吊篮、吊椅）式客运索道。此外，根据运行方式的不同又分为单线循环固定抱索器吊厢式客运索道，单线脉动循环固定抱索器车组式客运索道。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.1.6货车bucket运输物料的运载工具。其中主要包括抱索器或运行小车、吊杆或吊架、货箱。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.1.6货车bucket运输物料的运载工具。其中主要包括抱索器或运行小车、吊杆或吊架、货箱。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2.1.11运输能力transportcapacity单位时间内的单方向运输量。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.1.18拉紧区段tensionsection在双线循环式货运索道线路中，把承载索分成数段，其中每一段都可称为拉紧区段。相邻拉紧区段之间的站房，称为拉紧区段站。其中，承载索两端拉紧的称为双拉站；两端锚固的称为双锚站；一端拉紧、一端锚固的称为拉锚站。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.24救护索rescuerope当索道发生故障时，牵引救援小车将滞留在线路上的乘客运至安全地点的钢丝绳。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【2.1.24救护索rescuerope当索道发生故障时，牵引救援小车将滞留在线路上的乘客运至安全地点的钢丝绳。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.26编接接头splice将牵引索或运载索两端编接在一起的连接段。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2.1.27套筒socket连接钢丝绳的设备，称为套筒。其中，将2根相同规格的承载索连接起来的设备，称为线路套筒；将承载索和拉紧索连接起来的设备，称为过渡套筒；将承载索一端锚固在支座上的设备，称为末端套筒。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.1.33保护桥protectionbridge建在被保护对象上方的桥式保护设施。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【2.1.33保护桥protectionbridge建在被保护对象上方的桥式保护设施。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【2.1.34保护网protectionnet建在被保护对象上方的网式保护设施。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.1.37救援索道rescueropeway客运索道不能运行时，将线路上滞留的乘客救援到安全地点的备用索道。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【2.1.39驱动装置drivingdevice驱动运载索或牵引索的装置。其中，驱动轮水平配置时，称为卧式驱动装置；驱动轮垂直配置时，称为立式驱动装置。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.40拉紧装置tensiondevice用于调节运载索、牵引索或平衡索使其保持设计拉力的装置。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【2.1.41脱开器gripopeningrail客车或货车进站时能使脱挂式抱索器从钢丝绳上自动脱开的装置。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.41脱开器gripopeningrail客车或货车进站时能使脱挂式抱索器从钢丝绳上自动脱开的装置。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【2.1.41脱开器gripopeningrail客车或货车进站时能使脱挂式抱索器从钢丝绳上自动脱开的装置。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【2.1.44驱动轮drivingsheave驱动装置中驱动钢丝绳的绳轮。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【2.1.46导向轮deflectionsheave引导钢丝绳改变方向的绳轮。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2.1.48紧急驱动driveemergency在索道的外部供电、主电气传动或机械设备局部出现故障时，利用备用动力源带动主驱动系统中的传动机构或部分传动机构，也可以是单独的驱动系统，把滞留在线路上的客车低速运回站内的驱动系统。该系统只能在紧急救援时使用，不能做营业性运行。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【2.1.49救援驱动rescuedrive与主驱动系统脱离，有独立的动力源和传动机构，当索道发生故障时牵引救援小车将滞留在线路上的乘客转移至附近支架或站内的驱动系统。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2.1.49救援驱动rescuedrive与主驱动系统脱离，有独立的动力源和传动机构，当索道发生故障时牵引救援小车将滞留在线路上的乘客转移至附近支架或站内的驱动系统。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【2.1.9由于抱索器的抗滑安全系数是索道安全运行的重要参数，同时也是为了条文叙述更加简洁，因此，本次修订新增该术语。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【2.1.17～2.1.34这些条文主要解释了传动区段、拉紧区段、索道用钢丝绳专业名称、各种线路设备、线路设施等术语的含义。钢丝绳的抗拉安全系数为钢丝绳最小破断拉力与最大工作拉力的比值。其中，钢丝绳最大工作拉力是指不计入惯性力的最大工作拉力。本标准中最大工作拉力需要计入惯性力时，需按有关条文执行。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.1.35、2.1.36当客运索道发生故障时，对滞留在线路上的乘客采用的救援方式主要有两种：一种是垂直救援；另一种是水平救援。采用何种救援方式需根据不同的地形条件、实施的难易程度及救援时间的长短来选择。为了确保乘客安全，每条索道需要配备上述两种救援方式之一的设备，或同时配备两种救援方式的设备。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【3索道工程设计基本规定3.1风雪荷载3.1.1基本风压的取值应符合下列规定：1索道运行时应为0.25kN/m2，索道停运时应为1.2kN/m2；2最大风速大于44m/s时，应取当地最大风压值。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【3.1.2体型系数的取值宜符合下列规定：1密封钢丝绳的体型系数宜取1.2。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【3.1.3钢丝绳承受风力的计算长度应按下式计算：lj＝l＇&times;&epsilon;（3.1.3）式中：lj&mdash;&mdash;钢丝绳承受风力的计算长度（m）；l＇&mdash;&mdash;弦长（m）；&epsilon;&mdash;&mdash;钢丝绳承受风力的折减系数，l＇&le;200m时，&epsilon;应取1.00；l＇＝900m时，&epsilon;应取0.65；l＇&ge;2000m时，&epsilon;应取0.50；l＇为200m～900m或900m～2000m时，&epsilon;应通过线性插值法确定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.1.4冰雪地区钢丝绳上的冰密度宜取600kg/m3，冰雪荷载宜符合下列规定：1当钢丝绳的公称直径不大于10mm时，冰层厚度取值宜为20mm，对应的冰雪荷载宜为11.1N/m；2当钢丝绳公称直径不小于100mm时，冰层厚度取值宜为25mm，对应的冰雪荷载宜为57.8N/m；3当钢丝绳公称直径为10mm～100mm时，对应的冰雪荷载宜通过线性插值法确定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【3.1.5当风荷载和冰荷载同时作用时，风荷载和冰荷载取值宜符合下列规定：1索道运行时，宜按下列组合最不利情况确定：1）风荷载取计算值，冰荷载按本标准第3.1.4条规定的40％取值；2）风荷载取计算值的80％，冰荷载按本标准第3.1.4条规定取值。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【3.1.5当风荷载和冰荷载同时作用时，风荷载和冰荷载取值宜符合下列规定：1索道运行时，宜按下列组合最不利情况确定：1）风荷载取计算值，冰荷载按本标准第3.1.4条规定的40％取值；2）风荷载取计算值的80％，冰荷载按本标准第3.1.4条规定取值。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.1.3本次修订时，根据欧洲标准，采用了更为精确的计算方法来确定钢丝绳承受风力的计算长度值。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【7建在风景名胜区的客运索道的线路选择，应符合本标准第1.0.5条的规定。8索道线路的选择，宜减小索道线路与主导风向的夹角。9客运索道线路的选择应便于救援的实施。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【3立柱式支架横担和立柱管材及桁架式支架型材等主要承载构件的壁厚，不得小于5.0mm；支架的护栏和爬梯管材和型材等非主要承载构件的壁厚，不得小于2.5mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【3立柱式支架横担和立柱管材及桁架式支架型材等主要承载构件的壁厚，不得小于5.0mm；支架的护栏和爬梯管材和型材等非主要承载构件的壁厚，不得小于2.5mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4支架导向装置应符合下列规定：1）当客车按本标准表3.3.2中摆动情况横向内摆和纵向摆动0.35rad或货车横向内摆0.14rad和纵向摆动0.20rad时，应能无障碍地通过支架导向装置的导向段和工作段；2）双线往复式客运索道支架的导向装置，宜为对称于支架纵向中心线的封闭曲线环。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【3.4.2支架计算应符合下列规定：1支架计算应包括下列荷载：1）永久荷载，包括支架结构自重、线路设备自重和各种钢丝绳的自重；2）可变荷载，包括各种钢丝绳产生的力、客货车重力、风荷载、雪荷载、覆冰荷载；3）偶然荷载，包括钢丝绳断绳、脱索、撞击、卡车、不同钢丝绳制动力和按现行国家标准《构筑物抗震设计规范》GB50191确定的地震作用。2支架的覆冰荷载计算应符合现行国家标准《高耸结构设计标准》GB50135的有关规定。3支架荷载应分别按索道运行和索道停运工况组合，并应按最不利荷载组合并计入钢丝绳的动力影响进行计算。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【3.4.3支架顶部的允许变形宜符合下列规定：1索道运行时，托索式支架的横向偏移宜小于高度的0.002倍，纵向偏移宜小于高度的0.003倍；压索式和托、压式支架的横向偏移宜小于高度的0.001倍，纵向偏移宜小于高度的0.002倍。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3.5.3有行人或车辆通过的单层站房的站口，必须设置防止横穿线路的隔离设施；高架站房的站口，必须设置防止人员或物体坠落的保护设施。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.5.4索道站房边缘高差大于1.0m的悬空处或陡坡处，应设置防护设施。对于站口的悬空处，距离站房地面不超过1.0m的范围内，应设置防护设施。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.6电气设计3.6.1索道的供电应符合下列规定：1索道宜采用双重电源供电；2采用单电源供电的客运索道，应配备能以低速回运全部在线乘客的柴油发电机组或其他形式的内燃机，作为索道的应急电源或驱动源。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【3.6.3索道的电气控制装置应设置自动和手动两种控制方式，控制方式的切换，应在索道停止运行的状态下进行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.6.4索道必须设置由站内安全装置和线路安全装置组成的安全电路；安全电路在正常工作时必须是闭合回路，并必须通过断开电路的方式实现安全保护。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.6.5安全电路的设计除应符合本标准第3.6.4条的规定外，尚应符合下列规定：1对于线路安全回路的电源和电压，客运索道不应超过交流有效值25V或直流60V；货运索道不应超过交流有效值50V或直流60V。2延迟触发紧急停车时间不应超过500ms。3安全功能的屏蔽应通过钥匙开关或类似元件进行，安全功能屏蔽指示应醒目，并应在结束屏蔽时易于识别。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【3.6.12索道的通信设施应符合下列规定：1各站房及控制室之间，应设有内部专用直通电话，并应设有备用通信系统；2当索道建在通信信号不能完全覆盖的区域时，至少在一个站房内应装设当地公用外线电话；3索道应配备无线对讲设备；4当安全功能部分或全部被屏蔽时，工作电话系统应始终保持畅通；5对于客车定员在16人及以上的索道，客车与驱动站之间应能直接通话联系；6当客车与驱动站之间不能直接通话联系时，应设置广播系统等其他通信方式将信息通知乘客；7在停电情况下，客运索道广播系统应保持有效。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【3.6.14索道的照明应符合下列规定：1各索道站房应设置照明装置，照度标准值宜符合表3.6.14的规定；2客运索道的控制室、驱动机室、配电室、柴油发电机房应设置应急照明，照度应符合表3.6.13的规定；3夜间运行的客运索道，站房内应设置疏散照明，客车内应设置照明装置，线路支架上宜设置照明装置；4夜间运行的货运索道，站口应设置投光灯。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【3.6.8本条为强制性条文，必须严格执行。为确保索道运行安全，运行指令需要在所有涉及安全启动的条件都具备时才能生效，而停车指令常与设备故障相关联，是设备故障的体现，停车是防止事故扩大的有效措施，所以，停车指令优先其他控制指令，是最高级别的指令。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【3.6.14客运索道主电源故障时，需要实施救援工作，控制室、驱动机室、配电室、柴油发电机房需保持正常工作，所以本次修订增加了设置备用照明，并应当保持正常照度的要求。对于夜间运行的客运索道，停电时需进行乘客的疏散，所以要求设置疏散照明；对于货运索道，站内人员少，对环境熟悉，所以对疏散照明没有严格要求。对于夜间运行的货运索道，在站口设置投光灯，方便操作人员观察货车的进出站。对于客运索道，不建议设置投光灯，避免强光照射刺激乘客，给乘客带来的不适感。操作人员可以借助客车内的照明观察客车的进出站。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.6.15由于绝大多数索道均建在山区和丘陵地带，因此索道的防雷与接地显得更为重要。本次修订对防雷与接地的要求进行了补充和完善。为了拦截雷电，使承载索或运载索免遭雷电的袭击，本次修订增加了在雷电频繁地区，在承载索或运载索上方设置接闪线的要求。本次修订增加了安装在站房外部的监控摄像、广播、景观照明、射灯等外露电器设备和信号线路，均应当安装在接闪器的保护范围内的要求，是为了防止这些设备遭受雷击后，通过连接线路将高电压引入站房。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【3.7.2符合下列条件的索道或线路区段，宜采用垂直救援方式：1客车离地高度不超过100m时；2索道线路地形条件适合乘客疏散时；3索道线路气象条件允许时；4救援人员能从线路支架进入客车时。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【3.7.3垂直救援设备应符合下列规定：1救援设备材料应具有耐磨、抗腐蚀、抗老化及不易摩擦发热的性能。2救援设备的设计应符合人体工程学，不应对被救援人员造成伤害，并应符合操作人员的体力限度。3救援设备应便于安装和拆卸，并应设置防止意外开启的装置。4索道救援设备应进行现场适用性检验，并应验证更换设备或备件的兼容性；设备的使用、存储、维护、检查、测试及报废，应符合应急救援设备的有关标准规定和救援预案的要求。5救援设备应设有标识，并应保留完整清晰的使用说明。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【3.7.4符合下列条件的索道或线路区段，宜采用水平救援方式：1客车离地高度超过100m时；2索道线路地形条件不适合乘客疏散时；3索道线路气象条件不允许时；4索道线路中有难以进行垂直救援作业的障碍物时。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【3.7.4符合下列条件的索道或线路区段，宜采用水平救援方式：1客车离地高度超过100m时；2索道线路地形条件不适合乘客疏散时；3索道线路气象条件不允许时；4索道线路中有难以进行垂直救援作业的障碍物时。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【3.7.5水平救援设备应符合下列规定：1采用水平救援方式的索道或线路区段，宜设置救援索道，救援索道应配置具有独立动力的驱动系统；2救援设备的尺寸应能确保救援作业的实施，容量宜按在救援计划规定时间内完成救援作业确定；3救援客车与线路客车的连接应方便、安全，并应便于乘客换乘；4救援客车应运行平稳；5水平救援设备宜安放在待救援位置上，但便于移动需要保管的设备，可放置在室内；6在救援客车及救护驱动系统之间应建立无线电直接联络系统；7救援设计宜配置夜间救援的照明装置。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【3.7.6对于条件特殊的索道，宜采用水平救援与垂直救援以及其他救援的联合救援方式。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【3.7.3为确保乘客的安全，本次修订时，新增了对垂直救援设备的具体要求。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【3.7.8本次修订时，根据欧洲标准以及对国内索道救援时间的调查，将救援作业的时间要求由3.0h延长至3.5h。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【4.1.2货车的设计应符合下列规定：1货车有效载荷系列宜为10kN、20kN和32kN。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【2货车容积系列宜为0.5m3、0.63m3、0.8m3、1.0m3、1.25m3、1.6m3、2.0m3和2.5m3。3运行小车应符合下列规定：1）有效载荷为10kN时，宜采用2轮式；有效载荷为20kN时，宜采用4轮式；2）车轮轮缘断面形状应与线路套筒相适应，车轮直径不宜超过280mm；3）车轮宜设置对承载索有保护作用的耐磨轮衬；4）各车轮之间应设置载荷平衡装置。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2货车容积系列宜为0.5m3、0.63m3、0.8m3、1.0m3、1.25m3、1.6m3、2.0m3和2.5m3。3运行小车应符合下列规定：1）有效载荷为10kN时，宜采用2轮式；有效载荷为20kN时，宜采用4轮式；2）车轮轮缘断面形状应与线路套筒相适应，车轮直径不宜超过280mm；3）车轮宜设置对承载索有保护作用的耐磨轮衬；4）各车轮之间应设置载荷平衡装置。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.1.2根据工程经验，本次修订增加了抱索器钳口与钢丝绳的摩擦系数取值的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【4.1.3提高运行速度是提高索道运输能力的主要手段。在运输能力相同条件下，提高索道运行速度可以减少货车数量、减小牵引索直径和减轻相关设备的重量，从而获得较好的经济效益。国外货运索道采用客运索道的技术成果，已将双线货运索道的运行速度提高到5.0m/s。鉴于国内索道设计及制造水平的不断提高和采用客运索道的技术成果，将索道最高运行速度定为5.0m/s是可行的。货车在自动转角或自动迂回时没有脱开牵引索，运行速度受水平滚轮组曲率半径或迂回轮直径的限制。根据国内外索道运行经验，因此规定了货车自动转角或自动迂回时的最高运行速度。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.1.4一般的装料机械对货车发车间隔时间有一定限制，时间太短则无法实现有效装载。目前，当货车发车间隔时间小于20s时，采用的是回转式装料机。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.2.2承载索计算应符合下列规定：1每个车轮作用在承载索上的压力，应符合下列规定：1）对于下部牵引式货车，应按下式计算：式中：N&mdash;&mdash;每个车轮作用在承载索上的压力（N）；Q&mdash;&mdash;货车重力（N）；q0&mdash;&mdash;牵引索每米重力（N/m）；&lambda;&mdash;&mdash;车距（m）；t&phi;&mdash;&mdash;牵引索作用在支架上的附加压力（N）；侧形平坦时，t&phi;＝（0.2～0.25）Q；侧形复杂时，t&phi;＝（0.3～0.35）Q；i&mdash;&mdash;每辆货车的车轮数。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【5采用圆筒锚固方式时，承载索在圆筒上的缠绕圈数应以1.5倍最大拉力和0.2的摩擦系数计算确定，但不应少于3圈。圆筒直径不得小于承载索直径的60倍。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.2.6拉紧重锤的行程应计入线路载荷变化引起的重锤位移，以及承载索弹性、温差和结构性伸长所需的调节距离，还应计入0.5m～1.0m的余量。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【4.2.8鞍座应符合下列规定：1承载索鞍座应采月铸钢或焊接结构，绳槽宜设有带润滑装置的尼龙或青铜衬垫。2承载索在鞍座上的比压应满足下式要求：式中：T&mdash;&mdash;作用在鞍座绳槽上承载索的拉力（N）；d&mdash;&mdash;承载索直径（mm）；R&mdash;&mdash;鞍座绳槽的曲率半径（mm）；[p]&mdash;&mdash;衬垫材料允许比压（MPa）。3承载索在支架上的最大折角不大于16&deg;时，应选用摇摆鞍座；大于16&deg;时，可选用固定鞍座。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.2.7本条对承载索连接做出了规定。1在一个拉紧区段内采取整根密封钢丝绳，可以改善货车的运行条件，使承载索和货车的维修工作量减小。2在承载索需要连接时，采用加楔接线路套筒连接，即在连接锥形套筒内，打入楔钉和楔片固接承载索端部的钢丝。使用线路套筒的缺点是，货车通过时产生车轮冲击，套筒接口附近的承载索钢丝易断丝。如果线路套筒距离支架过近，牵引索在支架附近引起的较大附加压力，将加速套筒两端承载索的疲劳断丝过程。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【4.2.7本条对承载索连接做出了规定。1在一个拉紧区段内采取整根密封钢丝绳，可以改善货车的运行条件，使承载索和货车的维修工作量减小。2在承载索需要连接时，采用加楔接线路套筒连接，即在连接锥形套筒内，打入楔钉和楔片固接承载索端部的钢丝。使用线路套筒的缺点是，货车通过时产生车轮冲击，套筒接口附近的承载索钢丝易断丝。如果线路套筒距离支架过近，牵引索在支架附近引起的较大附加压力，将加速套筒两端承载索的疲劳断丝过程。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【4.3.2牵引索的抗拉安全系数不得小于4.5。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4.3.3传动区段划分应符合下列规定：1传动区段划分应根据索道长度、高差、地形等因素确定，宜采用一段传动。2对于不能采用一段传动的索道，应划分成多传动区段。对于设有转角站和采用多传动区段的索道，宜将转角站和传动区段的中间站合并设置。3在采用多传动区段的索道中，各传动区段牵引索的规格应一致，各驱动装置型式宜相同。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【4.3.2国际缆索协会OITAF文件规定，钢丝绳破断拉力与运行中所出现的最大轴向拉力之比不小于4.5，牵引索最小破断拉力与匀速运行时的最大工作拉力之比为4.0。总结国内外使用经验，将不计入惯性力的牵引索抗拉安全系数定为不得小于4.5。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.3.4牵引索绕过导向轮承受交变的弯曲应力和接触应力，选择牵引索导向轮的直径时，需要考虑这些应力对钢丝绳疲劳磨损的影响。此外，在其他条件相同情况下，钢丝绳的寿命随着钢丝绳在导向轮上包角的增大而减小。因此，根据国内外有关资料，本条规定了导向轮和拉紧轮直径与牵引索直径的比值。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4.4.2货车在承载索上的运行阻力系数，对于采用铸钢车轮的货车，制动运行时宜为0.0045，动力运行时宜为0.0065；对于采用铸型尼龙轮衬的货车，制动运行时宜为0.0055，动力运行时宜为0.0075。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.4.3牵引索最小拉力的选择应符合下列规定：1应保证牵引索在驱动轮上不打滑，并应在垂直或水平滚轮组上稳定靠贴。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4.4.5驱动装置电动机的选择应符合下列规定：1宜选用交流变频或直流电动机；2电动机功率按正常载荷情况计算时应计入功率备用系数，动力型索道应取1.15，制动型索道应取1.30，并应按最不利载荷情况下的启动或制动功率与电动机额定功率的比值不大于电动机过载系数的0.9倍校验。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.4.6驱动装置制动器应符合下列规定：1制动器应具有逐级加载和平稳停车的制动性能。2对于制动型索道和停车后会倒转的动力型索道，应设置工作制动器和安全制动器。对于断电后能自然停车并且停车后不会倒转的索道，可仅设置工作制动器。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.4.2苏联起重运输机械研究所对货车根据d/D不同的比值进行计算，运行阻力系数f0在C.005～0.006范围内变化。对运行阻力系数进行的试验：直径为225mm的标准四轮货车，在经过润滑的直径为35mm～48mm密封钢丝绳上往复运行。试验结果为f0＝0.0045～0.0055。本标准根据以上资料，并为了使牵引计算偏于安全，推荐动力运行时，f0取0.0065；制动运行时，f0取0.0045。此外，货车车轮设铸型尼龙衬垫时，车轮在承载索上滚动摩擦系数增大，f0相应增大到0.0055或0.0075。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2在凸起侧形地段内，承载索在每个支架上的弦折角，对于采用下部牵引式货车的索道宜为0.03rad～0.04rad；对于采用水平牵引式货车的索道宜为0.05rad～0.06rad。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【6跨距与车距水平投影值之比应避开整数值，宜取0.3～0.4，0.85，1.15～1.3，1.75，2.3～2.6，3.45数值。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【2载荷分配系数应按下列公式计算：式中：&tau;&mdash;&mdash;载荷分配系数；n3&mdash;&mdash;支架间距内货车数目，按公式（4.5.3-7）计算，仅取整数部分；&alpha;&mdash;&mdash;弦倾角（&deg;）；l&mdash;&mdash;跨距（m）。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.6站房设计4.6.1站房配置应符合下列规定：1站房形式应根据用途、地形、地质和相关车间或运输设备的衔接关系等条件确定。2站房配置应简化牵引索的导绕系统。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【3站内离地高度小于2.5m的牵引索和设备运动部件应设置防护设施，货车在站内的净空尺寸应符合本标准第4.6.2条的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【2货车的纵向摆动值不得大于0.14rad。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【4.6.3装载站和卸载站料仓的有效容积应根据索道长度、运输能力、工作制度、检修和处理故障的时间以及相关车间或运输方式的要求确定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.6.8货车的轨道应符合下列规定：1轨道宜采用轧制的双头钢轨。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4.6.8货车的轨道应符合下列规定：1轨道宜采用轧制的双头钢轨。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【7轨道的反向弧之间应设置长度不小于1.5m的直线段。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【4.6.9货车的自溜速度应符合下列规定：1在等速段不宜大于2.0m/s。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.6.9货车的自溜速度应符合下列规定：1在等速段不宜大于2.0m/s。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【4.6.11自动转角站的水平滚轮组应符合下列规定：1滚轮的直径不宜小于0.6m，宽度不宜小于0.14m。2牵引索在每个滚轮上的折角不宜大于3°或按每个滚轮径向载荷不大于6kN的条件确定。3货车通过水平滚轮组时，牵引索作用在抱索器钳口上的水平力不得大于10kN。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4.6.14双线循环式货运索道电气设计应符合本标准第3.6节的有关规定。条文说明4.6.1索道站房按用途区分，主要有装载站、卸载站、拉紧区段站、转角站等，由于功能不同其构造形式也不一样。索道装载站和卸载站与相关车间或运输系统有联系，还需考虑它们的需要，来决定配置方式。为了延长牵引索的工作寿命，应当尽量简化牵引索的导绕系统，避免牵引索多次导绕。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.6.5本条对货车的卸载与复位做出了规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4.6.6在承载索以0.05rad～0.10rad的俯角出站的条件下，采用无垂直滚轮组的站口设计，可以借助调整站口进、出桁架不同的高度来补偿货车沿站内部分轨道自溜损失的高差，也使轨道和牵引索进、出站侧的坡度适应挂结器和脱开器几何尺寸的要求。国内过去设计承载索以俯角出站的站口时，只设置凸形滚轮组，因此站口长度较短。但是没有解决由于抱索失误的货车滑向线路引起事故的问题。广东大宝山索道就曾多次发生抱索失误货车滑向线路引起掉车和撞坏支架的事故。在凸形滚轮组与挂结器之间设置一段凹形轨道，可以有效地防止这类事故。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.6.9考虑到货车在站内的运行安全，等速段的自溜速度不宜大于2.0m/s。由于每辆货车的运行阻力系数不尽相同，加之运行阻力系数又随季节波动，为了保证货车顺利地自溜运行，规定了货车在直线段和曲线段上最小自溜速度和货车进入推车机前的自溜速度。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【4.7保护设施4.7.1保护设施的设置应符合下列规定：1保护网或保护桥的选择应根据技术经济比较确定。索道线路横向陡坡处应设置防止货车或物料滚落后造成安全事故的拦网。2保护网底面与跨越设施之间的净空尺寸应按货车坠落冲击的条件校验。3保护设施顶面与运动货车底面之间的净空尺寸不得小于货车的最大横向尺寸。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【4.7保护设施4.7.1保护设施的设置应符合下列规定：1保护网或保护桥的选择应根据技术经济比较确定。索道线路横向陡坡处应设置防止货车或物料滚落后造成安全事故的拦网。2保护网底面与跨越设施之间的净空尺寸应按货车坠落冲击的条件校验。3保护设施顶面与运动货车底面之间的净空尺寸不得小于货车的最大横向尺寸。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【4保护网的跨距不宜大于0.1m。5当保护网的跨距大于保护长度时，可仅在保护范围内设置格网。6保护网的支架应设置工作梯。7保护网的主索宜选用镀锌钢丝绳。8保护网的主索应采用两端锚固的方式，其中一端应设置拉紧力调节装置。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【9保护网的计算应符合下列规定：1）保护网主索的最大工作拉力，应计入保护网承受自重、冰雪载荷、工作温度等因素的影响；2）保护网主索的抗拉安全系数不得小于2.5；3）货车坠落的允许高度，应按保护网跨度中间承受一辆重车冲击载荷的条件计算。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【9保护网的计算应符合下列规定：1）保护网主索的最大工作拉力，应计入保护网承受自重、冰雪载荷、工作温度等因素的影响；2）保护网主索的抗拉安全系数不得小于2.5；3）货车坠落的允许高度，应按保护网跨度中间承受一辆重车冲击载荷的条件计算。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【9保护网的计算应符合下列规定：1）保护网主索的最大工作拉力，应计入保护网承受自重、冰雪载荷、工作温度等因素的影响；2）保护网主索的抗拉安全系数不得小于2.5；3）货车坠落的允许高度，应按保护网跨度中间承受一辆重车冲击载荷的条件计算。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【3货车设计的其他要求，应符合本标准第4.1.2条的有关规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【5.2运载索与有关设备5.2.1运载索的选择应符合下列规定：1运载索应选用线接触或压实股同向捻带绳芯的股捻钢丝绳，公称抗拉强度不宜小于1670MPa。2运载索宜采用出厂前经过预拉伸的钢丝绳。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.2运载索与有关设备5.2.1运载索的选择应符合下列规定：1运载索应选用线接触或压实股同向捻带绳芯的股捻钢丝绳，公称抗拉强度不宜小于1670MPa。2运载索宜采用出厂前经过预拉伸的钢丝绳。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【5.2运载索与有关设备5.2.1运载索的选择应符合下列规定：1运载索应选用线接触或压实股同向捻带绳芯的股捻钢丝绳，公称抗拉强度不宜小于1670MPa。2运载索宜采用出厂前经过预拉伸的钢丝绳。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【5.2.2运载索的抗拉安全系数必须大于或等于4.5。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5.2.2本条为强制性条文，必须严格执行。由于运载索的抗拉安全系数是索道设计的重要参数之一，抗拉安全系数的取值直接影响到索道的安全可靠性、运行平稳性、钢丝绳的寿命以及索道的技术经济指标，为确保索道设计安全可靠和技术先进，根据欧洲标准并结合我国的工程实践，本条规定了运载索抗拉安全系数必须确保的最小数值。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【5.3牵引计算与驱动装置选择5.3.1牵引计算应符合本标准第4.4.1条的有关规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【5.3牵引计算与驱动装置选择5.3.1牵引计算应符合本标准第4.4.1条的有关规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【5.3.2运载索在托、压索轮组上的阻力系数取值应符合下列规定：1对于无衬托、压索轮组，动力运行时宜取0.015～0.025，制动运行时宜取0.01～0.015；2对于有衬托、压索轮组宜取0.03～0.04。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【5.3.4驱动装置的选择，除应符合本标准第4.4.4条～第4.4.7条的有关规定外，尚应符合下列规定：1驱动装置宜采用卧式结构；2在多传动区段索道中，宜采用一台卧式驱动装置同时传动两个区段的方式。条文说明5.3.1对于单线循环式货运索道的牵引计算或线路计算，通常把货车集中载荷折算成均布载荷进行计算。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【5.3.4驱动装置的选择，除应符合本标准第4.4.4条～第4.4.7条的有关规定外，尚应符合下列规定：1驱动装置宜采用卧式结构；2在多传动区段索道中，宜采用一台卧式驱动装置同时传动两个区段的方式。条文说明5.3.1对于单线循环式货运索道的牵引计算或线路计算，通常把货车集中载荷折算成均布载荷进行计算。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.4线路设计5.4.1索道的最高运行速度不宜超过4.5m/s。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.4线路设计5.4.1索道的最高运行速度不宜超过4.5m/s。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2单个无衬托索轮上的径向载荷，宜符合表5.4.3的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【2单个无衬托索轮上的径向载荷，宜符合表5.4.3的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【5.5站房设计5.5.1站房和料仓的设计应符合本标准第4.6节的有关规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【5.5.2挂结段的设计应符合下列规定：1运载索应采取下列稳定措施：1）挂结段的两端应设置稳索轮。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【3）货车进入挂结段时的横向摆动不得大于0.01rad。轨道下方宜设置限制货车左右摆动的双导向板。抱索器带有定位轮的货车，应设置定位轮导轨。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【3）货车进入挂结段时的横向摆动不得大于0.01rad。轨道下方宜设置限制货车左右摆动的双导向板。抱索器带有定位轮的货车，应设置定位轮导轨。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【4）双导向板的结构及要求应符合本标准第5.5.3条的有关规定。5）抱索器与运载索挂结时，货车的运行速度应与运载索的速度一致。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【4）双导向板的结构及要求应符合本标准第5.5.3条的有关规定。5）抱索器与运载索挂结时，货车的运行速度应与运载索的速度一致。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【4）双导向板的结构及要求应符合本标准第5.5.3条的有关规定。5）抱索器与运载索挂结时，货车的运行速度应与运载索的速度一致。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5.5.3脱开段设计应符合下列规定：1运载索的稳定措施，应符合本标准第5.5.2条第1款的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【2）货车通过脱开段时的横向摆动不宜大于0.01rad，纵向摆动不得大于0.10rad。3）脱开段之后轨道的平面曲率半径不得小于12m。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2）货车通过脱开段时的横向摆动不宜大于0.01rad，纵向摆动不得大于0.10rad。3）脱开段之后轨道的平面曲率半径不得小于12m。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【2）货车通过脱开段时的横向摆动不宜大于0.01rad，纵向摆动不得大于0.10rad。3）脱开段之后轨道的平面曲率半径不得小于12m。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【5.5.5货车轨道应符合下列规定：1轨道的配置应符合本标准第4.6.8条的有关规定。2轨道的支承或吊挂系统应具有稳定性不易变形，轨道坡度应能调节。3轨道应减少弯曲次数并应采用尽可能大的平面曲率半径。出站侧的站内轨道与站口轨道宜为同一直线。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4吊架或吊钩的间距，重车侧直线段宜取2m；空车侧直线段宜取2.5m；曲线段吊架或吊钩的间距宜小于直线段的取值。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.5.6转角站的配置应符合下列规定：1转角站宜采用以转角平分线为轴线的对称配置方式；2货车在转角站内的速度应与索道运行速度相适应，不得采用人工推车；3空车侧和重车侧的出口，应设置停放3辆及以上货车的副轨；4当转角站货车轨道采用本标准第5.5.5条第3款配置方式时，2个转角轮宜设置在主轨上方。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【5.5.6转角站的配置应符合下列规定：1转角站宜采用以转角平分线为轴线的对称配置方式；2货车在转角站内的速度应与索道运行速度相适应，不得采用人工推车；3空车侧和重车侧的出口，应设置停放3辆及以上货车的副轨；4当转角站货车轨道采用本标准第5.5.5条第3款配置方式时，2个转角轮宜设置在主轨上方。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【5.5.4本条对采用弹簧式抱索器的索道、站口辅助设备与监控装置做出了规定。（1）挂结段设置抱索状态监控装置，可以消除因抱索不良引起的掉车事故。（2）货车通过脱开段抱索器不脱索，将酿成严重事故，因此，需要设脱索状态监控装置。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.1.2工艺或设备设计时，定员不超过15人的客车，每位乘客的计算载荷应取740N；定员超过15人的客车，每位乘客的计算载荷应取690N。对于滑雪或登山运动的专用索道，每位乘客的计算载荷应增加100N。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【3出现下列情况之一时，空车的各个车轮，不得从承载索上抬起或出轨：1）客车纵、横向摆动均为0.35rad；2）牵引索的拉力增大40％；3）防摆装置的阻尼力或阻尼力矩达到最大值；4）客车制动器在最不利位置紧急制动；5）设有客车制动器的双承载索道，客车横向摆动0.10rad；6）不设客车制动器的双承载索道，客车横向摆动0.20rad。4运行小车的两端应设置防止小车出轨的衬有软金属的导靴。导靴的下缘不得高于承载索的底部。5在多雪或裹冰地区，运行小车的两端，应设置刮雪或破冰装置。6牵引索或平衡索与客车的连接装置，应采用夹索器、夹板和缠绕套筒，不宜采用浇铸套筒。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【7不设置客车制动器的双承载索道，当客车横向摆动0.20rad时，任意一根承载索的载荷，不得小于客车全部载荷的25％。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【6.1.5吊架设计应符合下列规定：1吊架头部的销轴应能使车厢在等速运行时保持垂直状态；2吊架的高度应按客车在最大坡度处纵向摆动0.35rad时，车厢不得接触承载索或支架任何部位的条件确定；3运行速度大于3.6m/s和定员超过15人的客车，吊架与运行小车之间应设置防摆装置；4吊架上部应设置带栏杆的活动式或固定式检修平台，并应设置工作梯；5吊架与车厢的连接处应设置减振装置。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【4车厢内每侧距地板平面0.45m和1.1m的高度上应设置护栏，护栏应能承受每人200N的撞击力。车厢内应设置供站立的乘客使用的拉杆扶手，每个拉杆扶手应能承受392N的拉力。5定员超过40人的车厢，应进行局部隔断。6车窗玻璃应采用不易破碎的轻质、阻燃的材料，嵌装强度应经过计算和试验验证。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【9车厢应设置顶部舱口，舱口尺寸应能允许直径为0.6m的球形体通过，顶部舱盖不得意外闭锁。10车厢应设置到达顶部的扶梯，扶梯应支撑到地板平面并能防止滑动。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【6.1.9客车夹索器应符合下列规定：1夹索器的抗滑力不得小于重车最大下滑力的3倍；2钳口两端应倒圆并宜设置减小牵引索弯曲应力的变刚度装置；3新夹索器应有无损探伤合格证书。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【6.1.10空车或重车对承载索中心铅垂线的向内或向外偏斜均不得大于0.05rad。条文说明6.1.3本条对客车计算做出了规定。吊架头部和末端套筒的销轴，均为客车上非常重要的零件。因此，根据瑞士和日本的规定，对吊架头部和末端套筒销轴抗拉安全系数的规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.1.6本次修订时，根据欧洲有关标准，结合我国的实际情况和国内制造厂家的实践经验，对车厢设计做出更为具体的要求。（1）定员超过40人的车厢，进行局部隔断，是为了减小紧急停车或碰撞时对车厢前围的撞击。（2）要求车门的开、关需要进行有效控制，是为了确保乘客的安全，车门的开、关要在站内自动或手动完成，线路上不允许被误开或乘客自行打开；当客车在索道线路上需要救援时，车门也要由工作人员才能打开。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【6.1.9为了克服末端套筒的固有缺点，夹索器首先在车厢式客运索道中采用，获得了很好的使用效果。近几年来，车组式客运索道也普遍采用了夹索器。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【6.1.9为了克服末端套筒的固有缺点，夹索器首先在车厢式客运索道中采用，获得了很好的使用效果。近几年来，车组式客运索道也普遍采用了夹索器。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【2停运时按本标准第3.1.5条确定风荷载和冰荷载时，承载索的抗拉安全系数不得小于2.25。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2停运时按本标准第3.1.5条确定风荷载和冰荷载时，承载索的抗拉安全系数不得小于2.25。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【6.2.4夹块锚固方式应符合下列规定：1夹块的数量应按计算确定。2应采用一组夹块工作，另一组夹块备用的双重锚固方式。2组夹块的数量应相同，并应在2组夹块之间留有5mm的观察缝。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【6.2.4夹块锚固方式应符合下列规定：1夹块的数量应按计算确定。2应采用一组夹块工作，另一组夹块备用的双重锚固方式。2组夹块的数量应相同，并应在2组夹块之间留有5mm的观察缝。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【5圆筒上各金属零件的抗拉安全系数不得小于6.0。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【5圆筒上各金属零件的抗拉安全系数不得小于6.0。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.2.6承载索的鞍座应符合下列规定：1应采用固定式鞍座。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6鞍座的比压应按本标准的公式（4.2.8-1）计算，计算值不应大于衬垫材料的允许值。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.2.7对于跨距大且弦折角为负角的支架，应在鞍座上最小靠贴弧的中部设置防脱索装置防脱索装置不得妨碍承载索的轴向滑动，也不得影响客车通过。条文说明6.2.1本条是根据欧洲标准和国际缆索协会OITAF文件有关规定制定的。由于密封钢丝绳具有表面平滑、接触面大、密封性好、表层丝断裂后不会翘起等一系列优点，因此，应选用密封钢丝绳作为承载索。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【6.2.3鉴于国内外承载索采用两端锚固或液压拉紧的索道日渐增多，本条对承载索两端锚固和液压拉紧方式做出了规定。两端锚固或液压拉紧方式，具有简化站房配置、缩小站房体积、降低基建费用等特点。在采用两端锚固时，要计算承载索在不同温度下各种载荷时的拉力，确保其在最不利条件下的Tmin/R、Tmin/Q等参数符合本标准规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【6.2.5本条对圆筒锚固方式做出了规定。采用圆筒锚固方式时，承载索末端的工作夹块数量，不同国家有不同的规定，国际缆索协会OITAF文件规定为1副，瑞士按计算确定，日本则没有规定。这反映了承载索在圆筒上缠绕的圈数不相同，工作夹块的数量也不相同。为了安全起见，本款对承载索剩余拉力的锚固方法做出了规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【6.2.7为了防止承载索从支架鞍座上托索后所造成的重大事故，制定本条文。承载索对鞍座的最小靠贴力，产生于承载索出现最大拉力和相邻两跨均无客车的载荷条件下。最小靠贴力所对应的靠贴弧称为最小靠贴弧。在正常情况下，防脱索装置不能承受承载索的上抬力，因此规定该装置应当设在最小靠贴弧的中部。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【6.3牵引索、平衡索、救护索与有关设备6.3.1牵引索、平衡索和救护索的选择应符合下列规定：1应选用线接触或压实股同向捻带绳芯的股捻钢丝绳；2宜选用出厂前经过预拉伸的钢丝绳；3宜选用镀锌钢丝绳。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.3.3牵引索、平衡索和救护索的编接与拉紧应符合下列规定：1平衡索、无极缠绕的牵引索和救护索的拉紧，应采用重锤或液压拉紧方式；2采用重锤拉紧方式时，宜设置防止牵引索重锤快速移动的阻尼装置；3双牵引索道的每根平衡索，应采用单独的拉紧装置分别拉紧；4双牵引索道的牵引索应分别设置调绳装置。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6.3.4本条对导向轮和托索轮做出了规定。关于牵引索托索轮的直径，瑞士规定不得小于牵引索直径的10倍，苏联规定不得小于牵引索直径的15倍，通过分析比较，本标准采用了与欧洲标准和国际缆索协会OITAF文件一致的不宜小于牵引索直径12倍的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【6.4.3驱动装置应符合下列规定：1驱动装置应设置主驱动系统和紧急驱动系统。主驱动系统的运行速度应可调，并应具有0.3m/s～0.5m/s的检修速度。紧急驱动系统工作时，应保证在索道最不利载荷情况下启动并低速运行。救护索的驱动装置，可不设置紧急驱动系统。2双牵引索道的驱动装置应设置机械差动或电气同步装置。运行速度不大于3m/s的小型双牵引索道，可不设置机械差动或电气同步装置。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【6.4.3驱动装置应符合下列规定：1驱动装置应设置主驱动系统和紧急驱动系统。主驱动系统的运行速度应可调，并应具有0.3m/s～0.5m/s的检修速度。紧急驱动系统工作时，应保证在索道最不利载荷情况下启动并低速运行。救护索的驱动装置，可不设置紧急驱动系统。2双牵引索道的驱动装置应设置机械差动或电气同步装置。运行速度不大于3m/s的小型双牵引索道，可不设置机械差动或电气同步装置。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【7驱动轮衬垫的比压应符合本标准第4.4.4条的有关规定。8驱动轮上应设置防止牵引索脱出的装置。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【6.4.4驱动装置的制动器应符合下列规定：1驱动装置应设置工作制动器和安全制动器。工作制动器可设置在高速轴或驱动轮上，安全制动器应设置在驱动轮上。对断电后能自然停车且停车后不会倒转的索道的驱动装置或救护索的驱动装置，可仅设置工作制动器。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2制动器主要受力构件对屈服点的安全系数不得小于3.5。3正常工作时，工作制动器与安全制动器不得同时投入工作。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【2制动器主要受力构件对屈服点的安全系数不得小于3.5。3正常工作时，工作制动器与安全制动器不得同时投入工作。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【6.5线路设计6.5.1索道的运行速度宜符合下列规定：1配备乘务员时，在跨距内不宜超过12m/s；过支架时双承载不宜超过12m/s，单承载不宜超过10m/s。2不配备乘务员时，在跨距内不宜超过7m/s；过支架时双承载不宜超过7m/s，单承载不宜超过6m/s。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.5.2承载索在支架鞍座上的靠贴条件应符合下列规定：1空索折角不得小于0.02rad。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【6.5.2承载索在支架鞍座上的靠贴条件应符合下列规定：1空索折角不得小于0.02rad。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2承载索在支架鞍座上的靠贴力，不得小于在该支架相邻两跨弦长之和的0.5倍的空索上，由0.5kN/m2风压而产生的作用力。3当承载索在鞍座上的包角为180°时，在承载索同时承受本条第2款向上作用力和基本风压的横向作用力的情况下的合力应作用在绳槽内。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.6站房设计6.6.1站房的设计应符合本标准第3.5节的有关规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【6.6站房设计6.6.1站房的设计应符合本标准第3.5节的有关规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【6.6.2站房应留有客车在极限位置纵向摆动0.35rad的空间。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.1.4吊厢设计应符合下列规定：1吊杆或吊架的高度，应按吊厢在最大坡度处纵、横向摆动0.35rad时，吊厢不得接触运载索或支架任何部位的条件确定。2吊杆、吊架与厢体的连接悬挂部位应设置防松和减振装置。3对于采用管状材料的吊杆，弯曲部位的内曲率半径不得小于该截面管径的3倍，弯曲后管材的压缩不应超过该段外径的12％，内弧面应平整光顺，不得有褶皱。4吊杆、吊架头部和受力较大部位不得有横向焊缝，内外表面均应做防腐处理，并应防止积水。5吊厢的承载悬挂部件和连接部件应便于检查、维护和更换。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【7.1.5吊篮设计可按本标准第7.1.4条执行。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.1.6吊椅设计应符合下列规定：1吊椅的设计应便于乘客上下车。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【7.1.7拖牵座设计应符合下列规定：1拖牵座的设计应便于滑雪者使用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【7.2.3运载索的拉紧装置可采用液压、重锤或其他能使运载索保持设定拉力的装置。各种装置都应留有拉紧行程，并应在极限位置设置限位开关。液压和重锤拉紧装置应符合下列规定：1液压拉紧装置应符合下列规定：1）拉紧装置应能显示油压、油温；2）拉紧装置应使拉紧力的变化保持在±5％范围内，当拉紧力的变化为±5％～±10％时，应能自动调整到±5％的范围内；3）当油压超过额定值的±10％时，索道应能自动停车；4）液压泵宜采用间歇工作制；5）液压系统应设置手动控制装置；6）对低温环境中工作的液压装置应采取抗低温措施。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【2重锤拉紧装置应符合下列规定：1）拉紧索应采用挠性好和耐挤压的股捻钢丝绳；2）拉紧索的抗拉安全系数不得小于5.5；3）应设置调节重锤位置的装置；4）拉紧索导向轮的直径，不得小于拉紧索直径的40倍；5）拉紧索的导向轮应设置软质耐磨衬垫。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【2重锤拉紧装置应符合下列规定：1）拉紧索应采用挠性好和耐挤压的股捻钢丝绳；2）拉紧索的抗拉安全系数不得小于5.5；3）应设置调节重锤位置的装置；4）拉紧索导向轮的直径，不得小于拉紧索直径的40倍；5）拉紧索的导向轮应设置软质耐磨衬垫。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.2.3液压拉紧装置因其具有结构紧凑，性能优良，外形美观、配置方便、节省空间等优点，在工程中得到日益广泛的应用。重锤拉紧装置因其具有结构简单、拉力恒定、反应迅速、维护方便、不需额外动力源等优点，在工程中仍有一定的使用价值。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【7.3.3牵引和线路计算时，运载索在橡胶衬托、压索轮组上的阻力系数应为0.03；其他站内设备的阻力系数应按本标准表6.4.2取值；拖牵式索道的滑雪者在拖牵道上的阻力系数应取0.10。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.3.3牵引和线路计算时，运载索在橡胶衬托、压索轮组上的阻力系数应为0.03；其他站内设备的阻力系数应按本标准表6.4.2取值；拖牵式索道的滑雪者在拖牵道上的阻力系数应取0.10。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【7.3.5驱动装置应符合下列规定：1驱动装置除应设置主驱动系统外，还应设置紧急驱动系统。每条索道的2套驱动系统不得同时投入工作。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【3索道应具有0.3m/s～0.5m/s的检修速度。4驱动轮装置应设置防断轴的保护装置和检测装置。5驱动轮的直径不得小于运载索直径的80倍。对于拖牵式索道，驱动轮的直径不得小于运载索直径的60倍。6驱动轮应设置软质耐磨衬垫。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【3索道应具有0.3m/s～0.5m/s的检修速度。4驱动轮装置应设置防断轴的保护装置和检测装置。5驱动轮的直径不得小于运载索直径的80倍。对于拖牵式索道，驱动轮的直径不得小于运载索直径的60倍。6驱动轮应设置软质耐磨衬垫。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【3索道应具有0.3m/s～0.5m/s的检修速度。4驱动轮装置应设置防断轴的保护装置和检测装置。5驱动轮的直径不得小于运载索直径的80倍。对于拖牵式索道，驱动轮的直径不得小于运载索直径的60倍。6驱动轮应设置软质耐磨衬垫。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【2）在最不利载荷情况下，工作制动器和安全制动器的平均减速度均不宜小于0.4m/s2。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.3.3运载索在橡胶衬托、压索轮组上的阻力系数，是单线客运索道牵引计算和线路计算中非常重要的基本参数。欧洲标准和国际缆索协会OITAF文件规定：橡胶衬托、压索轮组的阻力，约为轮组径向载荷的3％，该阻力已计入运载索通过轮组时的刚性阻力。结合我国的实际情况，将阻力系数定为0.03。执行时需要注意：本条所规定的阻力系数为0.03的是按逐个站内阻力点和逐个线路支架计算时采用的参数，若按均布载荷的近似计算方法计算时，则应考虑采用比0.03更大的阻力系数。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.3.3运载索在橡胶衬托、压索轮组上的阻力系数，是单线客运索道牵引计算和线路计算中非常重要的基本参数。欧洲标准和国际缆索协会OITAF文件规定：橡胶衬托、压索轮组的阻力，约为轮组径向载荷的3％，该阻力已计入运载索通过轮组时的刚性阻力。结合我国的实际情况，将阻力系数定为0.03。执行时需要注意：本条所规定的阻力系数为0.03的是按逐个站内阻力点和逐个线路支架计算时采用的参数，若按均布载荷的近似计算方法计算时，则应考虑采用比0.03更大的阻力系数。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【2对于单线脉动式客运索道不宜超过5.0m/s。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【3对于固定抱索器索道，当客车定员不超过2人时，吊厢或吊篮式不宜超过1.1m/s，吊椅式不宜超过1.3m/s；当客车定员超过2人时，吊厢或吊篮式不宜超过0.8m/s。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【3对于固定抱索器索道，当客车定员不超过2人时，吊厢或吊篮式不宜超过1.1m/s，吊椅式不宜超过1.3m/s；当客车定员超过2人时，吊厢或吊篮式不宜超过0.8m/s。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5高位拖牵式索道不宜超过3.5m/s；低位拖牵式索道不宜超过2.0m/s。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【3每个有衬托、压索轮的允许径向载荷，应按下式计算：[p]＝pD2d（7.4.2）式中：[p]——每个有衬托索轮的允许径向载荷（N）；p——软质耐磨衬垫的比压，根据衬垫材料的性能P可取0.2MPa～0.5MPa；D2——托、压索轮新衬垫绳槽底部的直径（mm）；d——运载索直径（mm）。4运载索在每个托、压索轮上的允许折角不宜大于4°。5托、压索轮组宜采用悬吊安装的调式结构。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.4.3托、压索轮组的安全装置必须符合下列规定：1托、压索轮组中每个2轮组之间的内侧均必须设置挡索板，外侧必须设置捕索器。28轮及以下托、压索轮组的两端和10轮及以上托、压索轮组的两端和中部，必须设置运载索脱索时索道能自动停车的监控装置。3在压索式支架上必须设置运载索脱索后的二次保护装置。4托、压索轮组两端头的挡索板的两端应设置导向段。5捕索器工作面的边缘应修圆，捕索器应保证脱索时不损伤运载索。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【5运载索在每个压索式支架上的靠贴力，不得小于在该支架两侧较大1跨内的重索上，由0.25kN/m2风压而产生的作用力的1.5倍。6对于拖牵式索道的压索式支架，在空索状态匀速运行时，运载索在该支架上的靠贴力，当采用压索轮组时不得小于1000N，当采用大直径压索轮时不得小于1800N。7当运载索的最小拉力减小20％，有效载荷增大25％时，运载索不得离开压索轮。8对于采用托索与压索组合轮组的支架，当运载索在该支架上所受的向上和向下的合力为零时，每个托压索轮上的最小靠贴力应符合本条第1款的规定，在其他情况下，运载索不得离开联合轮组中靠贴力较小的托索或压索轮。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【5运载索在每个压索式支架上的靠贴力，不得小于在该支架两侧较大1跨内的重索上，由0.25kN/m2风压而产生的作用力的1.5倍。6对于拖牵式索道的压索式支架，在空索状态匀速运行时，运载索在该支架上的靠贴力，当采用压索轮组时不得小于1000N，当采用大直径压索轮时不得小于1800N。7当运载索的最小拉力减小20％，有效载荷增大25％时，运载索不得离开压索轮。8对于采用托索与压索组合轮组的支架，当运载索在该支架上所受的向上和向下的合力为零时，每个托压索轮上的最小靠贴力应符合本条第1款的规定，在其他情况下，运载索不得离开联合轮组中靠贴力较小的托索或压索轮。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【7.5站房设计7.5.1站房设计应符合本标准第3.5节的有关规定，并应符合下列规定：1站口设备、站内主要设备和脱挂式抱索器的站内主要轨道，宜采用地面支撑方式进行配置。地面支撑构件应进行刚度校核。2对于有站房的索道，控制室宜设置在便于观察客车进、出站和乘客上、下车的位置。控制室应能隔声、通风和调温。索道的控制设备、控制按钮和计量仪表，宜集中设置在控制室内。对于无站房的索道、控制室可单独设置。3站房的地坪宜水平，当有纵向坡度时，坡度值不得大于10％。站内地面应防滑。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【7.5.2对于采用固定抱索器的吊椅或吊篮式索道，站房的设计应符合本标准第7.5.1条的规定，并应符合下列规定：1吊椅索道的上、下车段，应设有标志。在距离下车段前8s时，宜设有提示收回扶手及脚踏板的明显标志。】。请回答。", "response": "没有找到"}]